#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-27 22:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-21 02:28+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444361176.0\n"

#: .es5/views/confirm_reset_password.js:199
msgid "Password reset"
msgstr "已重設密碼"

#: .es5/views/confirm_reset_password.js:217
msgid "Password reset successfully. Sign in to continue."
msgstr "成功重設密碼，請登入以繼續。"

#. submit button
#: .es5/views/force_auth.js:199 .es5/lib/strings.js:44 .es5/templates/connect_another_device.mustache:11 .es5/templates/force_auth.mustache:1 .es5/templates/sign_in_password.mustache:1
#: .es5/templates/sign_in_password.mustache:7
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: .es5/views/index.js:174
msgid "Account deleted successfully"
msgstr "已成功刪除帳號"

#: .es5/views/inline_totp_setup.js:156
msgid "Use the code %(code)s to set up two-step authentication in supported applications."
msgstr "使用代碼 %(code)s 在支援的應用程式中設定兩階段驗證。"

#: .es5/views/permissions.js:41
msgid "%(permissionName)s (required)"
msgstr "%(permissionName)s（必需）"

#: .es5/views/permissions.js:45
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: .es5/views/permissions.js:49
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: .es5/views/permissions.js:52
msgid "Account picture"
msgstr "帳號圖片"

#: .es5/views/ready.js:58
msgid "Welcome back"
msgstr "歡迎回來"

#: .es5/views/ready.js:59
msgid "Firefox Sync will resume momentarily"
msgstr "Firefox 稍後將會恢復同步"

#: .es5/views/ready.js:63 .es5/views/ready.js:68
msgid "Your password has been reset"
msgstr "已重設您的密碼"

#: .es5/views/ready.js:64 .es5/views/ready.js:69
msgid "Complete set-up by entering the new password on your other Firefox devices."
msgstr "請到您另一台 Firefox 裝置中輸入新密碼完成設定。"

#: .es5/views/ready.js:72
msgid "You are now ready to make changes to your Firefox Account."
msgstr "已經可以修改您的 Firefox 帳號設定。"

#: .es5/views/ready.js:74
msgid "Primary email verified"
msgstr "已驗證主要電子郵件地址"

#: .es5/views/ready.js:77
msgid "Account notifications will now also be sent to %(secondaryEmailVerified)s."
msgstr "現在起，與帳號相關的通知也將發送到 %(secondaryEmailVerified)s。"

#: .es5/views/ready.js:79 .es5/views/post_verify/verified.js:61
msgid "Secondary email verified"
msgstr "已驗證次要電子郵件地址"

#: .es5/views/ready.js:84 .es5/templates/connect_another_device.mustache:6 .es5/templates/push/completed.mustache:1
msgid "Sign-in confirmed"
msgstr "登入完成"

#: .es5/views/ready.js:85 .es5/views/ready.js:90 .es5/views/ready.js:95 .es5/templates/ready.mustache:6 .es5/templates/ready.mustache:12
msgid "You are now ready to use %(serviceName)s"
msgstr "您可以使用 %(serviceName)s 了"

#: .es5/views/ready.js:89
msgid "Account verified"
msgstr "帳號已驗證"

#: .es5/views/ready.js:94
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: .es5/views/reset_password.js:111
msgid "Unknown account. <a href=\"/signup\">Sign up</a>"
msgstr "未知的帳號。<a href=\"/signup\">註冊</a>"

#: .es5/views/sign_up_password.js:84
msgid "Account no longer exists. Recreate it?"
msgstr "帳號已不存在，要重新建立嗎？"

#: .es5/views/support.js:269 .es5/templates/support.mustache:9
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: .es5/views/support.js:270
msgid "Thank you for reaching out to Mozilla Support about <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b>. We'll contact you via email as soon as possible."
msgstr "感謝您聯絡 Mozilla Support 關於 <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> 的相關事項，我們會盡快回信。"

#: .es5/views/support.js:272
msgid "Thank you for reaching out to Mozilla Support about <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> for <b>%(escapedSelectedProduct)s</b>. We'll contact you via email as soon as possible."
msgstr "感謝您聯絡 Mozilla Support，詢問有關 <b>%(escapedSelectedProduct)s</b> 的 <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> 相關問題，我們會盡快回信。"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:53
msgid "Your sync data is protected"
msgstr "您的同步資料受到保護"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:54
msgid "If you lose access to your account, you’ll be able to restore your sync data."
msgstr "若您無法登入帳號，就無法恢復同步資料。"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:55 .es5/templates/ready.mustache:2 .es5/templates/sms_sent.mustache:8
msgid "Start browsing"
msgstr "開始上網"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:58
msgid "Account notifications will now also be sent to %(secondaryEmail)s."
msgstr "現在起，與帳號相關的通知也將發送到 %(secondaryEmail)s。"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:59
msgid "Continue to %(serviceName)s "
msgstr "繼續前往 %(serviceName)s"

#: .es5/views/mixins/account-reset-mixin.js:47 .es5/lib/auth-errors.js:119
msgid "Your account has been locked for security reasons"
msgstr "由於安全性因素，您的帳號已被鎖定"

#: .es5/views/mixins/account-reset-mixin.js:47 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:15 .es5/templates/reset_password.mustache:1
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: .es5/views/mixins/last-checked-time-mixin.js:38
msgid "none"
msgstr "無"

#: .es5/views/mixins/last-checked-time-mixin.js:44
msgid "Last checked: %(lastCheckTime)s"
msgstr "上次檢查: %(lastCheckTime)s"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:25
msgid "Open Gmail"
msgstr "開啟 Gmail"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:30
msgid "Open Hotmail"
msgstr "開啟 Hotmail"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:35
msgid "Open Yahoo"
msgstr "開啟 Yahoo"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:40
msgid "Open Outlook"
msgstr "開啟 Outlook"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:45
msgid "Open Restmail"
msgstr "開啟 Restmail"

#: .es5/views/mixins/password-mixin.js:149
msgid "Hide password"
msgstr "隱藏密碼"

#: .es5/views/mixins/password-mixin.js:169 .es5/templates/partial/show-password.mustache:1 .es5/templates/partial/show-password.mustache:2
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: .es5/views/mixins/recovery-codes-mixin.js:77
msgid "Firefox Recovery Codes"
msgstr "Firefox 救援碼"

#: .es5/views/mixins/recovery-codes-mixin.js:142
msgid "Two-step authentication enabled"
msgstr "已開啟兩階段驗證"

#: .es5/views/mixins/recovery-key-mixin.js:30
msgid "Firefox Recovery Key"
msgstr "Firefox 救援金鑰"

#: .es5/views/mixins/resend-mixin.js:53
msgid "Email resent. Add accounts@firefox.com to your contacts to ensure a smooth delivery."
msgstr "已重新寄出郵件。請將 accounts@firefox.com 加到通訊錄以確保收信正常。"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:59
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:61
msgid "Failed to copy. Please manually copy."
msgstr "複製失敗，請手動複製。"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:78
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:90
msgid "Printed"
msgstr "已列印"

#: .es5/views/behaviors/settings.js:40 .es5/models/auth_brokers/web.js:35
msgid "Account verified successfully"
msgstr "成功驗證帳號"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "payment & billing"
msgstr "付款與帳務問題"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "account issues"
msgstr "帳號問題"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "technical issues"
msgstr "技術問題"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "provide feedback / request features"
msgstr "提供意見回饋 / 功能請求"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "not listed"
msgstr "未列於此處"

#: .es5/models/sync-engines.js:58
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: .es5/models/sync-engines.js:62
msgid "History"
msgstr "紀錄"

#: .es5/models/sync-engines.js:66
msgid "Logins and Passwords"
msgstr "登入資訊與密碼"

#: .es5/models/sync-engines.js:70
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: .es5/models/sync-engines.js:74
msgid "Open Tabs"
msgstr "開啟分頁"

#: .es5/models/sync-engines.js:78
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: .es5/models/sync-engines.js:86
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: .es5/models/sync-engines.js:94
msgid "Credit Cards"
msgstr "信用卡"

#: .es5/models/reliers/browser.js:88
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: .es5/models/auth_brokers/base.js:110
msgid "Primary email verified successfully"
msgstr "成功驗證主要電子郵件地址"

#: .es5/models/auth_brokers/base.js:114
msgid "Secondary email verified successfully"
msgstr "成功驗證次要電子郵件地址"

#: .es5/models/auth_brokers/web.js:38
msgid "Password reset successfully"
msgstr "成功重設密碼"

#: .es5/models/auth_brokers/web.js:45
msgid "Account recovery enabled"
msgstr "已產生帳號救援碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:26 .es5/lib/oauth-errors.js:30 .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:18 .es5/lib/profile-errors.js:61 .es5/lib/profile-errors.js:69
msgid "Unexpected error"
msgstr "未預期的錯誤"

#: .es5/lib/auth-errors.js:27 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:7
msgid "The link you clicked to verify your email is expired."
msgstr "您點擊的密碼重設驗證鏈結已過期。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:28 .es5/lib/profile-errors.js:21
msgid "You've tried too many times. Try again later."
msgstr "您已嘗試太多次，請稍候再試。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:32
msgid "You've tried too many times. Try again %(retryAfterLocalized)s."
msgstr "您已嘗試太多次，請等 %(retryAfterLocalized)s 後再試。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:40 .es5/lib/oauth-errors.js:58
msgid "Invalid token"
msgstr "token 無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:44
msgid "Invalid timestamp in request signature"
msgstr "請求簽章中的時間戳記無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:48
msgid "Invalid nonce in request signature"
msgstr "請求簽章中的隨機數無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:52 .es5/lib/auth-errors.js:168 .es5/lib/auth-errors.js:180
msgid "Account already exists"
msgstr "帳號已存在"

#: .es5/lib/auth-errors.js:56
msgid "Unknown account"
msgstr "未知帳號"

#: .es5/lib/auth-errors.js:60
msgid "Incorrect email case"
msgstr "電子信箱大小寫錯誤"

#: .es5/lib/auth-errors.js:64
msgid "Incorrect password"
msgstr "密碼錯誤"

#: .es5/lib/auth-errors.js:68
msgid "Unverified account"
msgstr "帳號未驗證"

#: .es5/lib/auth-errors.js:72
msgid "Invalid verification code"
msgstr "驗證碼無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:76
msgid "Invalid JSON in request body"
msgstr "請求內容的 JSON 無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:80
msgid "Invalid parameter: %(param)s"
msgstr "無效參數: %(param)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:84
msgid "Missing parameter: %(param)s"
msgstr "缺少參數: %(param)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:88
msgid "Invalid request signature"
msgstr "請求簽章無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:92
msgid "Missing content-length header"
msgstr "缺少 content-length 檔頭"

#: .es5/lib/auth-errors.js:96
msgid "Request body too large"
msgstr "請求內容太大"

#: .es5/lib/auth-errors.js:115 .es5/lib/profile-errors.js:57
msgid "The request was blocked for security reasons"
msgstr "因為安全性因素，已封鎖請求"

#: .es5/lib/auth-errors.js:123 .es5/lib/auth-errors.js:513
msgid "Invalid authorization code"
msgstr "授權碼無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:127
msgid "Invalid phone number"
msgstr "電話號碼無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:131
msgid "Cannot send to this country"
msgstr "無法傳送至此國家"

#: .es5/lib/auth-errors.js:140
msgid "Could not send a message to this number"
msgstr "無法傳送簡訊至此號碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:144
msgid "Your email was just returned"
msgstr "您的信件被退回了"

#: .es5/lib/auth-errors.js:148
msgid "Your email was just returned. Mistyped email?"
msgstr "您的信件被退回了，打錯地址了嗎？"

#: .es5/lib/auth-errors.js:152
msgid "Unable to deliver email"
msgstr "無法寄送郵件"

#: .es5/lib/auth-errors.js:156
msgid "This email was already verified by another user"
msgstr "此信箱已被其他使用者驗證"

#: .es5/lib/auth-errors.js:160
msgid "Unverified session"
msgstr "未驗證的使用階段"

#: .es5/lib/auth-errors.js:164
msgid "Secondary email must be different than your account email"
msgstr "次要信箱必須與您的帳號信箱不同"

#: .es5/lib/auth-errors.js:172
msgid "You have reached the maximum allowed secondary emails"
msgstr "已達允許的次要電子郵件地址上限"

#: .es5/lib/auth-errors.js:176
msgid "This email already exists on your account"
msgstr "您的帳號已登記過此電子郵件信箱"

#: .es5/lib/auth-errors.js:184
msgid "Primary account email required for sign-in"
msgstr "必須使用主要帳號信箱登入"

#: .es5/lib/auth-errors.js:188
msgid "Address in use by another account"
msgstr "地址已被其他帳號使用"

#: .es5/lib/auth-errors.js:192
msgid "Primary account email required for reset"
msgstr "重設時，需要輸入主要信箱帳號"

#: .es5/lib/auth-errors.js:196
msgid "Invalid signin code"
msgstr "登入碼無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:200
msgid "Can not change primary email to an unverified email"
msgstr "無法將主要電子郵件地址變更為未驗證的電子郵件地址"

#: .es5/lib/auth-errors.js:204 .es5/lib/auth-errors.js:212
msgid "Can not change primary email to an email that does not belong to this account"
msgstr "無法將主要電子郵件地址變更為不屬於此帳號的地址"

#: .es5/lib/auth-errors.js:208
msgid "This email can not currently be used to login"
msgstr "目前無法使用此電子郵件地址登入"

#: .es5/lib/auth-errors.js:216
msgid "Failed to send email"
msgstr "郵件傳送失敗"

#: .es5/lib/auth-errors.js:220
msgid "Valid code required"
msgstr "請輸入有效驗證碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:224
msgid "This verification code has expired"
msgstr "驗證碼已過期"

#: .es5/lib/auth-errors.js:228
msgid "A TOTP token already exists for this account"
msgstr "此帳戶已有 TOTP token 存在"

#: .es5/lib/auth-errors.js:232
msgid "TOTP token not found"
msgstr "找不到 TOTP token"

#: .es5/lib/auth-errors.js:236
msgid "Recovery code not found"
msgstr "找不到救援碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:240
msgid "Unavailable device command"
msgstr "無法使用的裝置指令"

#: .es5/lib/auth-errors.js:244
msgid "Recovery key not found"
msgstr "找不到救援金鑰"

#: .es5/lib/auth-errors.js:248
msgid "Invalid recovery key"
msgstr "救援金鑰無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:252 .es5/lib/auth-errors.js:260
msgid "This request requires two step authentication enabled on your account."
msgstr "您的帳號必須開啟兩步驟驗證，才可送出此請求。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:256
msgid "Failed due to a conflicting request, please try again."
msgstr "請求發生衝突而失敗，請再試一次。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:264
msgid "Unknown customer for subscription."
msgstr "未知的訂閱使用者。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:268
msgid "Unknown subscription."
msgstr "未知的訂閱。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:272
msgid "Unknown plan for subscription."
msgstr "未知的訂閱方案。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:276
msgid "Invalid payment token for subscription."
msgstr "無效的訂閱付款 token。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:280
msgid "Subscription has already been cancelled"
msgstr "訂閱已經取消"

#: .es5/lib/auth-errors.js:284
msgid "Update was rejected, please try again"
msgstr "更新被拒，請再試一次"

#: .es5/lib/auth-errors.js:288
msgid "Invalid or expired verification code"
msgstr "驗證碼無效或過期"

#: .es5/lib/auth-errors.js:292 .es5/lib/auth-errors.js:493
msgid "Server busy, try again soon"
msgstr "伺服器忙碌中，請稍後再試一次"

#: .es5/lib/auth-errors.js:296
msgid "Feature not enabled"
msgstr "功能未啟用"

#: .es5/lib/auth-errors.js:300 .es5/lib/auth-errors.js:304 .es5/lib/auth-errors.js:312 .es5/lib/oauth-errors.js:117 .es5/lib/oauth-errors.js:121 .es5/lib/oauth-errors.js:125
#: .es5/lib/profile-errors.js:41 .es5/lib/profile-errors.js:45 .es5/lib/profile-errors.js:65
msgid "System unavailable, try again soon"
msgstr "系統暫時無法使用，請稍後再試一次"

#: .es5/lib/auth-errors.js:308
msgid "This endpoint is no longer supported"
msgstr "不再支援此端點"

#: .es5/lib/auth-errors.js:316
msgid "Login attempt cancelled"
msgstr "已取消登入嘗試"

#: .es5/lib/auth-errors.js:320
msgid "Session expired. Sign in to continue."
msgstr "登入階段已結束，請登入以繼續。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:324
msgid "Cookies are still disabled"
msgstr "Cookie 仍然被停用"

#: .es5/lib/auth-errors.js:328
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不符合"

#: .es5/lib/auth-errors.js:332
msgid "Working…"
msgstr "處理中…"

#: .es5/lib/auth-errors.js:336
msgid "Could not get Privacy Notice"
msgstr "無法取得隱私權保護政策"

#: .es5/lib/auth-errors.js:340
msgid "Could not get Terms of Service"
msgstr "無法取得服務條款"

#: .es5/lib/auth-errors.js:344
msgid "Your new password must be different"
msgstr "您的新密碼必須與舊密碼不同"

#: .es5/lib/auth-errors.js:348 .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:3
msgid "Must be at least 8 characters"
msgstr "至少要 8 個字元長"

#: .es5/lib/auth-errors.js:352
msgid "Valid password required"
msgstr "必須輸入有效的密碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:356 .es5/lib/auth-errors.js:396 .es5/lib/auth-errors.js:412
msgid "Valid email required"
msgstr "必須輸入有效的電子郵件地址"

#: .es5/lib/auth-errors.js:368
msgid "A usable image was not found"
msgstr "找不到可用的圖片"

#: .es5/lib/auth-errors.js:372
msgid "Could not initialize camera"
msgstr "無法初始化攝影機"

#: .es5/lib/auth-errors.js:376
msgid "Valid URL required"
msgstr "必須輸入有效的網址"

#: .es5/lib/auth-errors.js:392
msgid "Your verification email was just returned. Mistyped email?"
msgstr "您的驗證信被退了，是不是輸錯電子郵件地址了？"

#: .es5/lib/auth-errors.js:400
msgid "Enter a valid email address. firefox.com does not offer email."
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址，firefox.com 不提供郵件服務。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:408
msgid "Firefox Accounts can only be placed into an IFRAME on approved sites"
msgstr "Firefox 帳號僅能被嵌入至經審查的網站的 IFRAME 當中"

#: .es5/lib/auth-errors.js:428 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:11
msgid "Verification link damaged"
msgstr "驗證鏈結已毀損"

#: .es5/lib/auth-errors.js:436
msgid "The image dimensions must be at least 100x100px"
msgstr "圖片尺寸需大於 100x100 像素"

#: .es5/lib/auth-errors.js:440
msgid "Signup is coming soon to Firefox for iOS"
msgstr "即將可在 Firefox for iOS 上註冊"

#: .es5/lib/auth-errors.js:452
msgid "You must enter your age to sign up"
msgstr "您必須輸入年齡才能註冊"

#: .es5/lib/auth-errors.js:456
msgid "You must enter a valid age to sign up"
msgstr "必須輸入有效年齡才能註冊"

#: .es5/lib/auth-errors.js:472
msgid "Account no longer exists."
msgstr "帳號已不存在。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:476
msgid "Invalid property in resume token: %(property)s"
msgstr "resume token 中有無效屬性: %(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:480
msgid "Missing property in resume token: %(property)s"
msgstr "resume token 中缺少屬性: %(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:484
msgid "Invalid data attribute: %(property)s"
msgstr "無效 data 屬性: %(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:488
msgid "Missing data attribute: %(property)s"
msgstr "缺少 data 屬性: %(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:501 .es5/lib/auth-errors.js:555 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:4
msgid "That confirmation link was already used, and can only be used once."
msgstr "該確認鏈結只能使用一次，已經被使用過了。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:505
msgid "This is a required field"
msgstr "這是必填欄位"

#: .es5/lib/auth-errors.js:509
msgid "Authorization code required"
msgstr "需要輸入授權碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:517 .es5/templates/report_sign_in.mustache:1 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:1
msgid "Link damaged"
msgstr "鏈結毀損"

#: .es5/lib/auth-errors.js:540
msgid "Phone number required"
msgstr "需要輸入電話號碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:559
msgid "Two-step authentication code required"
msgstr "需要輸入兩階段驗證碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:563
msgid "Invalid two-step authentication code"
msgstr "無效的兩階段驗證碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:567
msgid "Recovery code required"
msgstr "需要輸入救援碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:571
msgid "Invalid recovery code"
msgstr "救援碼無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:585
msgid "Recovery key required"
msgstr "需要輸入救援金鑰"

#: .es5/lib/auth-errors.js:589
msgid "Please enter verification code"
msgstr "請輸入驗證碼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:601
msgid "Invalid redirect"
msgstr "重導無效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:613
msgid "Mistyped email? %(domain)s does not offer email."
msgstr "輸錯信箱帳號了？%(domain)s 不提供郵件服務。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:617
msgid "The image file size is too large to be uploaded."
msgstr "圖檔太大，無法上傳。"

#: .es5/lib/config-loader.js:117
msgid "Missing configuration"
msgstr "缺少設定"

#: .es5/lib/config-loader.js:121
msgid "Invalid configuration"
msgstr "設定無效"

#: .es5/lib/email-domain-validator.js:40
msgid "Mistyped email?"
msgstr "打錯信箱地址？"

#: .es5/lib/newsletters.js:25
msgid "Test new Firefox products"
msgstr "測試 Firefox 的新產品"

#: .es5/lib/newsletters.js:29 .es5/lib/newsletters.js:48
msgid "Get the latest news about Mozilla and Firefox"
msgstr "取得 Mozilla 與 Firefox 的最新消息。"

#: .es5/lib/newsletters.js:33
msgid "Take action to keep the internet healthy"
msgstr "採取行動，保護網際網路的健康"

#: .es5/lib/newsletters.js:37
msgid "Be safer and smarter online"
msgstr "更聰明、更安全上網"

#: .es5/lib/newsletters.js:44
msgid "Testing Firefox products"
msgstr "測試 Firefox 產品"

#: .es5/lib/newsletters.js:52
msgid "Taking action to keep the internet healthy"
msgstr "採取行動，保護網際網路的健康"

#: .es5/lib/newsletters.js:56
msgid "Safety and privacy online with Firefox and Mozilla"
msgstr "使用 Firefox 與 Mozilla 產品，保護線上安全與隱私權"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:34
msgid "Unknown client"
msgstr "未知客戶端"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:38
msgid "Incorrect redirect_uri"
msgstr "redirect_uri 不正確"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:42
msgid "Invalid assertion"
msgstr "assertion 無效"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:46
msgid "Unknown code"
msgstr "未知的代碼"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:50
msgid "Incorrect code"
msgstr "代碼錯誤"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:54
msgid "Expired code"
msgstr "代碼已過期"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:62 .es5/lib/oauth-errors.js:83
msgid "Invalid OAuth parameter: %(param)s"
msgstr "無效的 OAuth 參數: %(param)s"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:70 .es5/lib/profile-errors.js:25
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授權"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:74
msgid "Forbidden"
msgstr "被禁止"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:89
msgid "Expired token"
msgstr "token 已過期"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:133
msgid "Something went wrong. Please close this tab and try again."
msgstr "有些東西不對勁，請關閉此分頁再試一次。"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:153
msgid "no message"
msgstr "無訊息"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:157
msgid "Missing OAuth parameter: %(param)s"
msgstr "缺少 OAuth 參數: %(param)s"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:181
msgid "User is not signed in"
msgstr "使用者並未登入"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:186
msgid "A different user is signed in"
msgstr "另一個使用者已登入"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:191
msgid "Unverified user or session"
msgstr "未驗證的使用者或上網階段"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:196
msgid "Invalid id_token_hint"
msgstr "id_token_hint 無效"

#: .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:44
msgid "Invalid message from the remote device"
msgstr "收到遠端裝置的無效訊息"

#: .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:52
msgid "Error pairing to remote device"
msgstr "與遠端裝置配對時發生錯誤"

#: .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:56
msgid "Connection to remote device closed, please try again"
msgstr "與遠端裝置的連線已關閉，請再試一次"

#: .es5/lib/profile-errors.js:29
msgid "Invalid parameter in request body: %(param)s"
msgstr "請求內容中的參數無效: %(param)s"

#: .es5/lib/profile-errors.js:33
msgid "Unsupported image provider"
msgstr "不支援的圖片提供者"

#: .es5/lib/profile-errors.js:37
msgid "Image processing error"
msgstr "圖片處理錯誤"

#: .es5/lib/profile-errors.js:49
msgid "Invalid Token"
msgstr "Token 無效"

#: .es5/lib/strings.js:25
msgid ""
"By proceeding, you agree to the <a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">Terms of Service</a> and<a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">Privacy Notice</a> of %(serviceName)s "
"(%(serviceUri)s)."
msgstr "若繼續，代表您同意 %(serviceName)s（%(serviceUri)s）的<a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">服務條款</a>及<a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">隱私權公告</a>"

#: .es5/lib/strings.js:31
msgid "<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/im-having-problems-with-my-firefox-account\">Help</a>"
msgstr "<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/im-having-problems-with-my-firefox-account\">說明</a>"

#: .es5/lib/strings.js:34
msgid "Get the latest news about Mozilla and Firefox."
msgstr "取得 Mozilla 與 Firefox 的最新消息。"

#: .es5/lib/strings.js:36 .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:5
msgid "%(city)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s %(city)s（估計地點）"

#: .es5/lib/strings.js:37
msgid "%(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s（估計地點）"

#: .es5/lib/strings.js:38
msgid "IP address: %(ip)s"
msgstr "IP 地址: %(ip)s"

#: .es5/lib/strings.js:39 .es5/templates/push/confirm_login.mustache:2
msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with this device:"
msgstr "為了加強保護，請確認這次登入後才會開始與這部裝置同步:"

#: .es5/templates/400.mustache:1
msgid "Bad Request"
msgstr "請求不正確"

#: .es5/templates/500.mustache:1
msgid "500 Error"
msgstr "500 錯誤"

#: .es5/templates/500.mustache:2
msgid "Oh dear, something went wrong there. We've been notified and will get working on a fix."
msgstr "喔喔，這邊有些問題。我們已發送通知給工程師，很快就會有人來修復。"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:1 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:1
msgid "Reset password link expired"
msgstr "重設密碼鏈結已過期"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:2 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:2
msgid "The link you clicked to reset your password is expired."
msgstr "您點擊的密碼重設鏈結已逾時。"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:3 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:3
msgid "Receive new link"
msgstr "收信取得新鏈結"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:5
msgid "Reset password with recovery key"
msgstr "使用救援金鑰重設密碼"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:6 .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:4 .es5/templates/force_auth.mustache:2 .es5/templates/index.mustache:4
#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:2 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:13 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:2 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:8
#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:11 .es5/templates/reset_password.mustache:2 .es5/templates/sign_in_password.mustache:4 .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:2
#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:2 .es5/templates/sign_up_password.mustache:4 .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:2
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:2 .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:2
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:2 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:2
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:2
msgid "Continue to %(serviceName)s"
msgstr "繼續前往 %(serviceName)s"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:7
msgid "Please enter the one time use recovery key you stored in a safe place to regain access to your Firefox Account."
msgstr "請輸入您先前產生的單次使用救援金鑰，以取回 Firefox 帳號的使用權限。"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:8
msgid ""
"<span class=\"note\">NOTE:</span> If you reset your password and don't have account recovery key saved, some of your data will be erased (including synced server data like history and bookmarks)."
msgstr "<span class=\"note\">註: </span>若您重設了密碼，而沒有儲存救援金鑰，您的某些資料將會被清除（包含瀏覽紀錄、書籤等已同步的伺服器資料）。"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:9
msgid "Enter recovery key"
msgstr "請輸入救援金鑰"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:10 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:1
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:4 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:6
msgid "Confirm recovery key"
msgstr "確認救援金鑰"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:11
msgid "Don't have a recovery key?"
msgstr "沒有救援金鑰？"

#: .es5/templates/cannot_create_account.mustache:1
msgid "Cannot create account"
msgstr "無法註冊帳號"

#: .es5/templates/cannot_create_account.mustache:2
msgid "You must meet certain age requirements to create a Firefox&nbsp;Account."
msgstr "您需要符合年齡需求才能註冊 Firefox 帳號。"

#: .es5/templates/cannot_create_account.mustache:4 .es5/templates/cookies_disabled.mustache:3
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多資訊"

#: .es5/templates/choose_what_to_sync.mustache:1 .es5/templates/sign_up_password.mustache:13
msgid "Choose what to sync:"
msgstr "選擇要同步的內容:"

#: .es5/templates/choose_what_to_sync.mustache:4
msgid "Sync selections"
msgstr "選擇性同步"

#: .es5/templates/choose_what_to_sync.mustache:5 .es5/templates/would-you-like-to-sync.mustache:3
msgid "Don’t sync this device"
msgstr "不要與此裝置同步"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:5
msgid "Reset password link damaged"
msgstr "重設密碼鏈結已毀損"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:6 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:12 .es5/templates/report_sign_in.mustache:2
msgid "The link you clicked was missing characters, and may have been broken by your email client. Copy the address carefully, and try again."
msgstr "您點擊的鏈結可能缺少了一些字元，或您的收信軟體修改了郵件內容。請確認您複製了完整的網址，再次開啟確認鏈結。"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:8
msgid "Create new password"
msgstr "建立新密碼"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:9
msgid ""
"<span>REMEMBER:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt "
"your data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have and Pocket data will not be affected."
msgstr ""
"<span>請銘記：</span>重設密碼的同時也會重設帳號內容。您可能會失去某些個人資訊（包含上網記錄、書籤、登入密碼等）。這是因為我們使用您的密碼來加密您的帳號，以保護您的隱私。您的訂閱項目仍然會被保留，"
"Pocket 服務當中的資料也不受影響。"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:11
msgid "You have successfully restored your account using your recovery key. Create a new password to secure your data, and store it in a safe location."
msgstr "已成功使用救援金鑰恢復您的帳號。請設定新的密碼來加密您的資料，並將密碼保存在安全的地方。"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:13 .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:8
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:14
msgid "Re-enter password"
msgstr "再次輸入密碼"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:16 .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:5 .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:7 .es5/templates/reset_password.mustache:7
msgid "Remember password? Sign in"
msgstr "記得密碼嗎？請登入"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:1
msgid "Primary email already confirmed"
msgstr "主要電子郵件地址已經驗證過了"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:3
msgid "Sign-in already confirmed"
msgstr "已確認過此次登入"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:6
msgid "Verification link expired"
msgstr "驗證鏈結已逾時"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:8
msgid "Click here to receive a new verification link"
msgstr "點擊此處以取得新的確認鏈結"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:14
msgid "Verification error"
msgstr "驗證錯誤"

#: .es5/templates/confirm.mustache:3
msgid "Confirm your account"
msgstr "確認您的帳號"

#: .es5/templates/confirm.mustache:5
msgid "Confirm this sign-in"
msgstr "確認此次登入"

#: .es5/templates/confirm.mustache:7
msgid "Check your email for the verification link sent&nbsp;to %(escapedEmail)s"
msgstr "請到 %(escapedEmail)s 信箱收信，點擊驗證鏈結"

#: .es5/templates/confirm.mustache:9
msgid "Check your email for the sign-in confirmation link sent to %(escapedEmail)s"
msgstr "請到 %(escapedEmail)s 信箱收信，點擊登入確認鏈結"

#: .es5/templates/confirm.mustache:12 .es5/templates/confirm.mustache:13 .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:4 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:6
#: .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:9
msgid "Not in inbox or spam folder? Resend"
msgstr "沒在收件匣或垃圾信件匣中找到嗎？點此重送"

#: .es5/templates/confirm.mustache:14 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:17 .es5/templates/pp.mustache:2 .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:6
#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:6 .es5/templates/tos.mustache:2 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:8
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:1
msgid "Reset email sent"
msgstr "已寄出重設郵件"

#: .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:2
msgid "Click the link emailed to %(email)s within the next hour to create a new password."
msgstr "請在一小時內點擊我們發送到 %(email)s 的鏈結，以設定新密碼。"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:1 .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:1
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:4
msgid "Enter verification code"
msgstr "請輸入驗證碼"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:2 .es5/templates/index.mustache:2 .es5/templates/sign_in_password.mustache:2 .es5/templates/sign_up_password.mustache:2
msgid "Continue to <div class=\"graphic %(serviceLogo)s\">%(serviceName)s</div>"
msgstr ""

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:5 .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:5
msgid "Please enter the verification code that was sent to %(escapedEmail)s within 5 minutes."
msgstr "請於 5 分鐘內輸入發送到 %(escapedEmail)s 的驗證碼。"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:6 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:4 .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:4
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:6
msgid "Enter 6-digit code"
msgstr "請輸入六位數的安全碼"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:7 .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:5 .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:5
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:7
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:8 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:6 .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:8
msgid "Need another code? Resend"
msgstr "需要另一組代碼嗎？再寄一次"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:1 .es5/templates/sms_send.mustache:4 .es5/templates/pair/index.mustache:1
msgid "Connect another device"
msgstr "連結其他裝置"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:2 .es5/templates/sms_send.mustache:1 .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:1
msgid "This Firefox is connected"
msgstr "已連結 Firefox"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:4
msgid "Email verified"
msgstr "已驗證信箱"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:9
msgid "Complete your set-up"
msgstr "完成設定"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:10
msgid "Sign in to this Firefox to complete set-up"
msgstr "登入此 Firefox 帳號完成設定"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:13 .es5/templates/connect_another_device.mustache:17 .es5/templates/connect_another_device.mustache:27 .es5/templates/sms_send.mustache:6
#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:3
msgid "Still adding devices?"
msgstr "還要新增裝置嗎？"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:15 .es5/templates/connect_another_device.mustache:19 .es5/templates/connect_another_device.mustache:29
msgid "Sign in to Firefox on another device to complete set-up"
msgstr "在其他裝置登入 Firefox 完成設定"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:21
msgid "Still adding devices? Sign in to Firefox on another device to complete set-up"
msgstr "還要新增其他裝置嗎？請到其他裝置登入 Firefox 完成設定"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:23
msgid "Sign in to Firefox for Android to complete set-up"
msgstr "登入 Firefox for Android 完成設定"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:25
msgid "Sign in to Firefox for iOS to complete set-up"
msgstr "登入 Firefox for iOS 完成設定"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:31
msgid "Why is more than one device required?"
msgstr "為什麼需要超過一台裝置？"

#: .es5/templates/cookies_disabled.mustache:1
msgid "Cookies and local storage are required"
msgstr "必須開啟 Cookie 與本機儲存空間功能"

#: .es5/templates/cookies_disabled.mustache:2
msgid "Please enable cookies and local storage in your browser to access Firefox Accounts. Doing so will enable functionality such as remembering you between sessions."
msgstr "請開啟 Cookie 與本機儲存空間以讓瀏覽器存取 Firefox 帳號。這麼做可讓帳號系統在每次使用時記住您的登入狀態。"

#: .es5/templates/cookies_disabled.mustache:4
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:4 .es5/templates/sign_in_password.mustache:5 .es5/templates/sign_up_password.mustache:7
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:6 .es5/templates/sign_in_password.mustache:10 .es5/templates/sign_up_password.mustache:20 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:11
msgid "By proceeding, you agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">Privacy Notice</a>."
msgstr "若繼續，代表您同意<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">服務條款</a>及<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">隱私權公告</a>。"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:7 .es5/templates/sign_in_password.mustache:11 .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:6
msgid "Use a different account"
msgstr "使用另一個帳號"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:8 .es5/templates/sign_in_password.mustache:12
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: .es5/templates/index.mustache:1
msgid "Enter your email"
msgstr "請輸入您的電子郵件地址"

#: .es5/templates/index.mustache:5 .es5/templates/reset_password.mustache:5 .es5/templates/partial/email-autocomplete-domains.mustache:1
msgid "Email"
msgstr "電子郵件地址"

#: .es5/templates/index.mustache:6 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:10 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:4 .es5/templates/ready.mustache:7
#: .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:5 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:5 .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:4
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:7 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:7
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:1
msgid "Save recovery codes"
msgstr "儲存救援碼"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:3
msgid "Store these one-time use codes in a safe place for when you don't have your mobile device."
msgstr "請將這些單次使用的救援碼保存在安全的地方，以備行動裝置不在手邊時使用。"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:5 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:5
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:6 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:8 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:6
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:8
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:7 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:7
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:11 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:18 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:5 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:21
msgid "Cancel setup"
msgstr "取消設定"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:12
msgid "Confirm recovery code"
msgstr "確認救援碼"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:14
msgid "To ensure that you will be able to regain access to your account, in the event of a lost device, please enter one of your saved recovery codes."
msgstr "為了確保在遺失裝置的情況下能夠正常登入帳號，請輸入任一組儲存的救援碼。"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:15
msgid "Recovery code"
msgstr "救援碼"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:16 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:7
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:1
msgid "Enable two-step authentication"
msgstr "開啟兩階段驗證"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:3
msgid "Add a layer of security to your account by requiring security codes from one of <a %(escapedTotpSupportAttributes)s>these authentication apps</a>."
msgstr "透過需要多輸入一組由<a %(escapedTotpSupportAttributes)s>驗證程式</a>所產生的安全碼，加強您的帳號安全性。"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:7
msgid "Scan authentication code"
msgstr "掃描驗證碼"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:10
msgid "Enter code manually"
msgstr "手動輸入代碼"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:12
msgid "Scan the QR code in your authentication app and then enter the security code it provides."
msgstr "在您的驗證程式掃描 QR Code，並輸入其提供的安全碼。"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:13
msgid "Can’t scan code?"
msgstr "無法掃描 QR Code？"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:14 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:18
msgid "Once complete, it will begin generating security codes for you to enter."
msgstr "完成後，就會自動開始產生救援金鑰讓您登入。"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:16
msgid "Type this secret key into your authentication app."
msgstr "在驗證程式輸入下列安全金鑰。"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:17
msgid "Scan QR code instead?"
msgstr "改成掃描 QR Code？"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:19
msgid "Security code"
msgstr "安全碼"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:20
msgid "Ready"
msgstr "準備完成"

#: .es5/templates/legal.mustache:1
msgid "Legal"
msgstr "法律資訊"

#: .es5/templates/legal.mustache:2 .es5/templates/support.mustache:23 .es5/templates/tos.mustache:1
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: .es5/templates/legal.mustache:3 .es5/templates/pp.mustache:1 .es5/templates/support.mustache:24
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隱私權保護政策"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:1 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:5 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:9
msgid "Get the full Sync experience."
msgstr "取得完整的 Sync 體驗。"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:2 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:3 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:11 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:15
#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:19
msgid "Download Firefox for iOS!"
msgstr "下載 Firefox for iOS！"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:6 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:7 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:12 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:17
#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:20
msgid "Download Firefox for Android."
msgstr "下載 Firefox for Android。"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:10
msgid "Download Firefox for mobile devices."
msgstr "下載 Firefox 行動版。"

#: .es5/templates/permissions.mustache:1
msgid "Request for permission"
msgstr "請求權限"

#: .es5/templates/permissions.mustache:2
msgid "%(serviceName)s wants the following information from your account:"
msgstr "%(serviceName)s 想要您的帳號的下列資訊:"

#: .es5/templates/permissions.mustache:3
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: .es5/templates/permissions.mustache:4 .es5/templates/support.mustache:21 .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:5 .es5/templates/pair/auth_allow.mustache:3
#: .es5/templates/pair/supp_allow.mustache:3
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .es5/templates/ready.mustache:1 .es5/templates/post_verify/verified.mustache:1
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .es5/templates/ready.mustache:4
msgid "You are now ready to use <div class=\"graphic %(serviceLogo)s\">%(serviceName)s</div>"
msgstr ""

#: .es5/templates/ready.mustache:10 .es5/templates/ready.mustache:16
msgid "Continue to my account"
msgstr "繼續前往我的帳號"

#: .es5/templates/ready.mustache:14
msgid "Your account is ready!"
msgstr "您的帳號準備好了！"

#: .es5/templates/ready.mustache:15
msgid "Generate a new recovery key"
msgstr "產生新的救援金鑰"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:4
msgid "Report unauthorized sign-in?"
msgstr "要回報未經授權的登入嗎？"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:5
msgid "You received an email about attempted access to your account. Would you like to report this activity as suspicious?"
msgstr "您將會收到嘗試登入帳號的相關資訊的電子郵件。您想要將該筆登入回報為可疑行為嗎？"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:6
msgid "Report activity"
msgstr "回報可疑行為"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:7 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:7 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:7
msgid "Why is this happening?"
msgstr "為什麼會發生？"

#: .es5/templates/reset_password.mustache:3
msgid ""
"<span>NOTE:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt your "
"data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have and Pocket data will not be affected."
msgstr ""
"<span>請銘記：</span>重設密碼的同時也會重設帳號內容。您可能會失去某些個人資訊（包含上網記錄、書籤、登入密碼等）。這是因為我們使用您的密碼來加密您的帳號，以保護您的隱私。您的訂閱項目仍然會被保留，"
"Pocket 服務當中的資料也不受影響。"

#: .es5/templates/reset_password.mustache:6
msgid "Begin reset"
msgstr "開始重設"

#: .es5/templates/security_events.mustache:1
msgid "Recent Activity"
msgstr "近期動態"

#: .es5/templates/security_events.mustache:2
msgid "Security Events"
msgstr "安全性事件"

#: .es5/templates/security_events.mustache:3
msgid "Event Name"
msgstr "事件名稱"

#: .es5/templates/security_events.mustache:4
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: .es5/templates/security_events.mustache:5
msgid "Created At"
msgstr "建立於"

#: .es5/templates/security_events.mustache:7
msgid "Delete events"
msgstr "刪除事件"

#: .es5/templates/security_events.mustache:8
msgid "Back to settings"
msgstr "回到設定"

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:1
msgid "Sorry. We’ve locked your&nbsp;account."
msgstr "抱歉，我們已鎖定您的帳號。"

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:2
msgid "The confirmation email we sent to %(email)s was returned and we’ve locked your account to protect your Firefox data."
msgstr "寄到 %(email)s 的確認信被退回，我們已鎖定您的帳號以保護您 Firefox 的資料。"

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:3
msgid "If this is a valid email address, <a %(escapedSupportLinkAttrs)s>let us know</a> and we can help unlock your account."
msgstr "若這是有效的電子郵件地址，<a %(escapedSupportLinkAttrs)s>請讓我們知道</a>，我們將協助您解鎖帳號。"

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:5
msgid "No longer own that email? Create a new account"
msgstr "那個信箱已經停用了嗎？請註冊新帳號"

#: .es5/templates/sign_in_password.mustache:8
msgid ""
"\n"
"              By proceeding, you agree to:<br />\n"
"              Pocket’s <a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">Terms of Service</a> and <a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">Privacy Notice</a><br />\n"
"              Firefox’s <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">Privacy Notice</a>\n"
"            "
msgstr ""
"若繼續，代表您同意：<br />\n"
"Pocket 的<a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">服務條款</a>及<a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">隱私權公告</a><br />\n"
"Firefox 的<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">服務條款</a>及<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">隱私權公告</a>"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:1
msgid "Enter recovery code"
msgstr "請輸入救援碼"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:3
msgid "Please enter a recovery code that was provided to you during setup."
msgstr "請輸入在設定期間提供的救援碼。"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:4
msgid "Enter 10-digit recovery code"
msgstr "請輸入 10 位數的救援碼"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:7
msgid "Are you locked out?"
msgstr "被鎖住了嗎？"

#: .es5/templates/sign_in_reported.mustache:1
msgid "Thank you for your vigilance"
msgstr "感謝您提高警覺"

#: .es5/templates/sign_in_reported.mustache:2
msgid "Our team has been notified. Reports like this help us fend off intruders."
msgstr "我們的營運團隊已經收到消息。像這樣的回報可以幫助我們阻擋入侵者。"

#: .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:1 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:2 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:1 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:2
#: .es5/templates/push/send_login.mustache:1
msgid "Authorize this sign-in"
msgstr "授權此登入"

#: .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:3
msgid "Check your email for the code sent to %(email)s."
msgstr "請到 %(email)s 收信取得當中的驗證碼。"

#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:1
msgid "Enter security code"
msgstr "請輸入安全碼"

#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:3
msgid "Open your authentication app and enter the security code it provides."
msgstr "請開啟您的兩階段驗證程式，並輸入其提供的安全碼"

#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:7
msgid "Trouble entering code?"
msgstr "輸入代碼時遇到問題嗎？"

#: .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:3
msgid "Check your email for the authorization code sent to %(email)s."
msgstr "請到 %(email)s 信箱收信，取得授權碼。"

#: .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:4
msgid "Enter authorization code"
msgstr "輸入授權碼"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:1 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:4 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:7
msgid "Create a Firefox Account"
msgstr "註冊 Firefox 帳號"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:5
msgid "Change email"
msgstr "更改電子郵件地址"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:8
msgid "Repeat password"
msgstr "重複輸入密碼"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:9
msgid "You need this password to access any encrypted data you store with us.<br/>A reset means potentially losing data like passwords and bookmarks."
msgstr "需要這組密碼才能解開儲存於我們這邊的加密資料。<br/>重設密碼也代表可能會失去密碼、書籤等資料。"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:10
msgid "Practical knowledge is coming to your inbox. Sign up for more:"
msgstr "將發送有用小知識給您。訂閱其他電子報:"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:17
msgid "Create account"
msgstr "建立帳號"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:18
msgid ""
"\n"
"            By proceeding, you agree to:<br />\n"
"            Pocket’s <a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">Terms of Service</a> and <a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">Privacy Notice</a><br />\n"
"            Firefox’s <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">Privacy Notice</a>\n"
"          "
msgstr ""
"若繼續，代表您同意：<br />\n"
"Pocket 的<a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">服務條款</a>及<a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">隱私權公告</a><br />\n"
"Firefox 的<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">服務條款</a>及<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">隱私權公告</a>"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:5
msgid "Would you like to sync your phone?"
msgstr "要與手機同步嗎？"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:8
msgid "Send a link by SMS to install Firefox on your phone."
msgstr "傳送鏈結簡訊到您的手機來安裝 Firefox。"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:9
msgid "Mobile phone number"
msgstr "手機號碼"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:10 .es5/templates/support.mustache:22
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:11
msgid "SMS &amp; data rates may apply. The recipient’s consent is required. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>Learn more</a>"
msgstr "可能會被收取 SMS 或上網費用。收件者必須事先同意。<a %(escapedLearnMoreAttributes)s>了解更多</a>"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:12 .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:1
msgid "Why sync multiple devices?"
msgstr "為什麼要同步不只一台裝置？"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:13
msgid "Not now"
msgstr "現在不要"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:1
msgid "Check your texts"
msgstr "請收簡訊"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:2
msgid "We've sent you a text message"
msgstr "已發送簡訊給您"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:3
msgid "A link to the Firefox app was sent to %(escapedPhoneNumber)s"
msgstr "已將 Firefox App 的鏈結發送到 %(escapedPhoneNumber)s"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:4
msgid "Wrong number?"
msgstr "號碼不對嗎？"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:5
msgid "If you are not receiving the SMS message, you can also search your app store for “Firefox.”"
msgstr "若您沒有收到簡訊，也可以到手機商店搜尋「Firefox」。"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:6
msgid "Didn't arrive? Resend"
msgstr "沒收到嗎？再寄一次"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:7
msgid "Why sign in on another device?"
msgstr "為什麼要在另一台裝置登入？"

#: .es5/templates/support.mustache:1
msgid "Firefox Accounts"
msgstr "Firefox 帳號"

#: .es5/templates/support.mustache:2
msgid "Account Home"
msgstr "帳號首頁"

#: .es5/templates/support.mustache:3
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: .es5/templates/support.mustache:4 .es5/templates/support.mustache:5
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: .es5/templates/support.mustache:6
msgid "What are you contacting us about?"
msgstr "有什麼我們能幫忙的地方？"

#: .es5/templates/support.mustache:7 .es5/templates/support.mustache:11 .es5/templates/support.mustache:18
msgid "Please select one"
msgstr "請選擇一項"

#: .es5/templates/support.mustache:10
msgid "What do you need help with?"
msgstr "有什麼需要幫忙的地方？"

#: .es5/templates/support.mustache:12
msgid "Payment & billing"
msgstr "付款與帳務問題"

#: .es5/templates/support.mustache:13
msgid "Account issues"
msgstr "帳號問題"

#: .es5/templates/support.mustache:14
msgid "Technical issues"
msgstr "技術問題"

#: .es5/templates/support.mustache:15
msgid "Provide feedback / request features"
msgstr "提供意見回饋 / 功能請求"

#: .es5/templates/support.mustache:16
msgid "Not listed"
msgstr "未列於此處"

#: .es5/templates/support.mustache:17
msgid "Do you need help with a specific app or service? (optional)"
msgstr "您需要針對特定應用程式或服務的協助嗎？（選填）"

#: .es5/templates/support.mustache:19
msgid "Subject (optional)"
msgstr "主旨（非必填）"

#: .es5/templates/support.mustache:20
msgid "Description of issue"
msgstr "問題描述"

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:2
msgid "The Sync service isn’t a permanent backup, it’s simply a secure way to transfer saved bookmarks, history and passwords between your own devices."
msgstr "Sync 服務不是永久性的備份，只是單純可讓您在不同裝置間安全地轉移現有的書籤、瀏覽紀錄、密碼。"

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:3
msgid "You should install Firefox and sync at least two devices to protect against losing your data if you need to restore it but forget your password."
msgstr "您應該至少在兩台裝置上安裝 Firefox 並進行同步，以避免在需要還原時卻又忘記密碼，而造成資料完全遺失的情況。"

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:4
msgid "Got it"
msgstr "知道了"

#: .es5/templates/would-you-like-to-sync.mustache:1
msgid "Would you like to sync this device to your account?"
msgstr "您想要讓此裝置與帳號同步嗎？"

#: .es5/templates/would-you-like-to-sync.mustache:2
msgid "Sync this device"
msgstr "與此裝置同步"

#: .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:1
msgid "Step 1 of 2: Re-enter password"
msgstr "第 1 步，共 2 步: 重新輸入密碼"

#: .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:2
msgid "Enter your password to view your recovery key."
msgstr "請輸入您的密碼，來檢視您的救援金鑰。"

#: .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:3 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:6
msgid "Enter Password"
msgstr "請輸入密碼"

#: .es5/templates/push/completed.mustache:2 .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:2
msgid "Successfully connected"
msgstr "成功連結"

#: .es5/templates/push/completed.mustache:3
msgid "Please close this page and continue on the other device."
msgstr "請關閉此頁面，到另一台裝置繼續操作。"

#: .es5/templates/push/confirm_login.mustache:1
msgid "New sign-in to Firefox"
msgstr "新登入至 Firefox"

#: .es5/templates/push/confirm_login.mustache:3
msgid "Confirm sign-in"
msgstr "確認登入"

#: .es5/templates/push/confirm_login.mustache:4
msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, <a id=\"change-password\" href=\"/settings/change_password\">please change your password.</a>"
msgstr "若您懷疑有人在嘗試盜用您的帳號，<a id=\"change-password\" href=\"/settings/change_password\">請更改密碼</a>。"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:2
msgid "Send login push notification"
msgstr "推送登入通知"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:3
msgid "Check your connected Firefox devices for the sign-in confirmation tab we've sent."
msgstr "請到您連結的 Firefox 裝置確認我們發出的登入確認分頁。"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:4
msgid "Resend tab"
msgstr "重送分頁"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:5
msgid "Tab not arriving? Send an email instead"
msgstr "沒收到分頁嗎？改用 E-Mail 傳送"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:1 .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:4
msgid "Add a secondary email address"
msgstr "加入次要電子郵件地址"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:5
msgid "Adding a secondary email helps you get back into your account if you are locked out and can not access %(escapedEmail)s."
msgstr "加入次要信箱可幫助您拿回帳號，避免 %(escapedEmail)s 被鎖住無法使用的情況。"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:6
msgid "Secondary email"
msgstr "次要電子郵件地址"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:8 .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:9
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:8 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:8
msgid "Maybe later"
msgstr "之後再寄"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:9
msgid "Use a different email"
msgstr "使用另一組 E-Mail"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:1 .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:4
msgid "Please change your password"
msgstr "請更改密碼"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:2
msgid "to continue to %(serviceName)s"
msgstr "才能繼續前往 %(serviceName)s"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:5
msgid ""
"We detected suspicious behavior on your Firefox account. To protect your account, please create a new password. You’ll use this password to sign back in to all of your Firefox account services."
msgstr "我們偵測到您的 Firefox 帳號有可疑的動作。為了保護您的帳號，請更改密碼。之後必須使用這組密碼重新登入所有 Firefox 帳號相關服務。"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:6
msgid "Synced history, bookmarks, logins, and other personal data will not be lost."
msgstr "不會失去同步的瀏覽紀錄、書籤、登入資訊與其他個人資料。"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:7
msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:9
msgid "Re-enter new password"
msgstr "再次輸入新密碼"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:10
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:3
msgid "Sign up for more"
msgstr "註冊後還有更多功能"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:4
msgid "Practical knowledge is coming to your inbox."
msgstr "將發送實用小知識給您。"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:6
msgid "Get practical knowledge in your inbox about:"
msgstr "將發送關於下列項目的實用小知識給您:"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:8
msgid "Subscribe %(email)s"
msgstr "訂閱 %(email)s"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:2
msgid "The link you clicked was missing characters, and may have been broken by your email client."
msgstr "您點擊的鏈結缺少文字，有可能是因為郵件軟體破壞了該鏈結內容。"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:5
msgid "Continue to %(productName)s"
msgstr "繼續前往 %(productName)s"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:8
msgid "Enter a password"
msgstr "輸入密碼"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:9 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:1
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:4
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:10
msgid "Create Password"
msgstr "設定密碼"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:1
msgid "Device connected!"
msgstr "裝置已連線！"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:4
msgid "Connect another one"
msgstr "連結其他裝置"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:5
msgid "Use SMS instead"
msgstr "改用簡訊"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:6
msgid "I'm done for now"
msgstr "先這樣，我完成了"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:1
msgid "Sync Firefox between devices"
msgstr "在不同裝置間同步 Firefox"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:2
msgid "Sync bookmarks, history, and passwords to Firefox on your mobile devices. It only takes a few minutes."
msgstr "與行動裝置上的 Firefox 同步書籤、瀏覽紀錄、密碼，過程只要幾分鐘就能搞定。"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:3
msgid "Get started"
msgstr "開始使用"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:4 .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:4
msgid "I'll do this later, send me a reminder"
msgstr "我之後再做，晚點提醒我"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:1
msgid "Download Firefox with your camera app"
msgstr "使用您的攝影機軟體下載 Firefox"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:2
msgid "Installing Firefox and syncing between at least two devices also protects against losing your data."
msgstr "安裝 Firefox 並與至少兩台裝置同步，可避免失去資料。"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:3
msgid "Ready to scan"
msgstr "準備掃描"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:1
msgid "<h1 id=\"fxa-cad-qr-connect-your-mobile-device-header\">Connect your mobile device</h1><p>with a QR code we've created just for you</p>"
msgstr "<h1 id=\"fxa-cad-qr-connect-your-mobile-device-header\">透過我們為您產生的 QR Code</h1><p>來連線到您的其他行動裝置</p>"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:2
msgid "Open the camera app on your device"
msgstr "開啟裝置上的相機應用程式"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:3
msgid "Point the camera at the QR code and tap the link that appears"
msgstr "拿相機對著 QR Code 掃描，然後點擊出現的超連結"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:4
msgid "Install Firefox and open it on your device"
msgstr "在裝置上安裝 Firefox，並且開啟它"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:5
msgid "Sign into your account"
msgstr "登入帳號"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:6
msgid "<span class=\"number\">1</span>Open the camera app on your device"
msgstr "<span class=\"number\">1.</span> 開啟裝置上的相機應用程式"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:7
msgid "<span class=\"number\">2</span>Point the camera at the QR code and tap the link that appears"
msgstr "<span class=\"number\">2.</span> 拿相機對著 QR Code 掃描，然後點擊出現的超連結"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:8
msgid "<span class=\"number\">3</span>Install Firefox and open it on your device"
msgstr "<span class=\"number\">3.</span> 在裝置上安裝 Firefox，並且開啟它"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:9
msgid "<span class=\"number\">4</span>Sign into your account"
msgstr "<span class=\"number\">4.</span> 登入帳號"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:1 .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:4
msgid "Protect your data with a recovery key"
msgstr "使用救援金鑰保護您的資料"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:5
msgid "Your synced data can include passwords you've saved."
msgstr "您同步的資料當中，可能會包含儲存的密碼。"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:6
msgid "Because this information is critical to your security, Firefox deletes it to protect you when your password is reset to prevent other people from accessing it."
msgstr "由於這些資料相當重要，Firefox 會在重設密碼後刪除它們，避免被其他人存取。"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:7
msgid "Get a Recovery Key"
msgstr "取得救援金鑰"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:5
msgid "Please confirm your password for %(escapedEmail)s to generate your recovery key."
msgstr "請輸入 %(escapedEmail)s 的密碼進行，以產生救援金鑰。"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:5
msgid "Enter your recovery key to confirm that you've saved a copy."
msgstr "請輸入救援金鑰，以確認您保留了備份。"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:1 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:4
msgid "Save recovery key"
msgstr "儲存救援金鑰"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:10
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: .es5/templates/partial/coppa-age-input.mustache:1
msgid "How old are you?"
msgstr "請問您目前幾歲？"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:2
msgid "%(family)s on %(OS)s"
msgstr "%(family)s 於 %(OS)s"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:3
msgid "%(city)s, %(region)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s %(region)s %(city)s（大略地點）"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:7
msgid "%(region)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s %(region)s（大略地點）"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:9
msgid "%(country)s"
msgstr "%(country)s"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:11
msgid "Location unknown"
msgstr "未知地點"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:12
msgid "IP address: %(ipAddress)s"
msgstr "IP 位置: %(ipAddress)s"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:1
msgid "One account, many services"
msgstr "一組帳號，多重服務"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:2
msgid "Firefox browser"
msgstr "Firefox 瀏覽器"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:3
msgid "Sync your bookmarks, passwords, and more on every device."
msgstr "與您的所有裝置同步書籤、密碼與其他資訊。"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:4
msgid "Mozilla VPN"
msgstr "Mozilla VPN"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:5
msgid "A VPN from the trusted pioneer in internet privacy."
msgstr "由受信任的網路隱私急先鋒提供的 VPN 服務。"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:6
msgid "Pocket"
msgstr "Pocket"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:7
msgid "Save and discover the best stories from across the web."
msgstr "儲存並探索網路上最佳的文章內容。"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:8
msgid "Firefox Relay"
msgstr "Firefox Relay"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:9
msgid "Sign up for new accounts without handing over your email address."
msgstr "不用交出電子郵件地址就能註冊新帳號。"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:10
msgid "See all"
msgstr "檢視全部"

#: .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:1
msgid "Stay safe &mdash; don't reuse passwords."
msgstr "保持安全 &mdash; 不要重複使用密碼。"

#: .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:6
msgid "Must not be your email address"
msgstr "不能是您的 E-Mail 地址"

#: .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:10
msgid "Must not match this <a %(escapedCommonPasswordLinkAttrs)s>list of common passwords</a>"
msgstr "不能跟<a %(escapedCommonPasswordLinkAttrs)s>常見密碼</a>相同"

#: .es5/templates/partial/support-form-error.mustache:1
msgid "Hmm, we're having trouble with our system. We're working on fixing it for you and apologize for the inconvenience. Please try again later."
msgstr "嗯…系統好像有點問題。我們將盡快修正，請稍後再試一次，很抱歉讓您覺得不方便。"

#: .es5/templates/partial/support-form-success.mustache:1
msgid "Your message was sent to Support"
msgstr "已發送您的訊息給支援團隊"

#: .es5/templates/partial/support-form-success.mustache:2
msgid "Back to Subscriptions"
msgstr "回到訂閱項目"

#: .es5/templates/partial/sync-suggestion.mustache:1
msgid "Looking for Firefox Sync? <a %(escapedSyncSuggestionAttrs)s>Get started here</a>"
msgstr "在找 Firefox Sync 嗎？<a %(escapedSyncSuggestionAttrs)s>從此處開始</a>"

#: .es5/templates/pair/auth_allow.mustache:1
msgid "Approve new device <small>for %(email)s</small>"
msgstr "確認加入新裝置 <small>%(email)s</small>"

#: .es5/templates/pair/auth_allow.mustache:2
msgid "Approve device"
msgstr "確認裝置"

#: .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:1 .es5/templates/pair/success.mustache:1
msgid "Device connected"
msgstr "裝置已連線"

#: .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:3
msgid "You are now syncing with:"
msgstr "您目前正與下列裝置同步:"

#: .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:4
msgid "Manage devices"
msgstr "管理裝置"

#: .es5/templates/pair/auth_wait_for_supp.mustache:1 .es5/templates/pair/supp_wait_for_auth.mustache:1
msgid "Approval now required <small>from your other device</small>"
msgstr "現在起必須於另一台裝置進行確認"

#: .es5/templates/pair/failure.mustache:1 .es5/templates/pair/failure.mustache:2
msgid "Pairing not successful"
msgstr "配對失敗"

#: .es5/templates/pair/failure.mustache:3
msgid "The setup process was terminated."
msgstr "已中斷設定。"

#: .es5/templates/pair/index.mustache:2
msgid "Scan to connect another device"
msgstr "掃描後即可連結其他裝置"

#: .es5/templates/pair/index.mustache:3
msgid "Open the code scanner on your Firefox app and show code when ready."
msgstr "開啟 Firefox 的 QR Code 掃描器，然後點擊顯示代碼。"

#: .es5/templates/pair/index.mustache:4
msgid "Show code"
msgstr "顯示代碼"

#: .es5/templates/pair/success.mustache:2
msgid "Device successfully paired"
msgstr "成功配對裝置"

#: .es5/templates/pair/success.mustache:3
msgid "Pairing was successful."
msgstr "配對成功。"

#: .es5/templates/pair/supp_allow.mustache:1
msgid "Confirm pairing <small>for %(email)s</small>"
msgstr "確認配對 <small>%(email)s</small>"

#: .es5/templates/pair/supp_allow.mustache:2
msgid "Confirm pairing"
msgstr "確認配對"

#: .es5/templates/pair/unsupported.mustache:1 .es5/templates/pair/unsupported.mustache:2
msgid "Pair using an app"
msgstr "使用應用程式配對"

#: .es5/templates/pair/unsupported.mustache:3
msgid "Did you use the system camera? You must pair from within a Firefox app."
msgstr "您使用系統相機了嗎？必須透過 Firefox 當中的相機配對。"

#~ msgid "Continue to <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>"
#~ msgstr "繼續前往 <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>"

#~ msgid "You are now ready to use <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>"
#~ msgstr "已經準備好可以使用 <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>"

#~ msgid ""
#~ "<span>REMEMBER:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we "
#~ "encrypt your data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have."
#~ msgstr ""
#~ "<span>請銘記：</span>重設密碼的同時也會重設帳號內容。您可能會失去某些個人資訊（包含上網記錄、書籤、登入密碼等）。這是因為我們使用您的密碼來加密您的帳號，以保護您的隱私。您的訂閱項目仍然會被保留。"

#~ msgid ""
#~ "<span>NOTE:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt "
#~ "your data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have."
#~ msgstr ""
#~ "<span>註：</span>重設密碼的同時也會重設帳號內容。您可能會失去某些個人資訊（包含上網記錄、書籤、登入密碼等）。這是因為我們使用您的密碼來加密您的帳號，以保護您的隱私。您的訂閱項目仍然會被保留。"

#~ msgid "Firefox Lockwise"
#~ msgstr "Firefox Lockwise"

#~ msgid "Securely access passwords saved in Firefox anywhere &mdash; even outside of the browser."
#~ msgstr "在任何地方使用儲存到 Firefox 的密碼 &mdash; 在瀏覽器之外也沒問題。"

#~ msgid "Firefox Monitor"
#~ msgstr "Firefox Monitor"

#~ msgid "Get a lookout for data breaches."
#~ msgstr "檢查是否發生資料外洩事件。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "              <!-- L10N: Pocket image follows `You are now ready to use` -->\n"
#~ "              You are now ready to use <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>\n"
#~ "          "
#~ msgstr "<div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div> 已經準備就緒，可供使用"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                <!-- L10N: For languages structured like English, the phrase can read \"to continue to\" with Pocket image following -->\n"
#~ "                Continue to <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>\n"
#~ "            "
#~ msgstr "繼續前往 <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>"

#~ msgid "Continue to"
#~ msgstr "繼續前往"

#~ msgid "You are now ready to use"
#~ msgstr "已經準備好可以使用了"

#~ msgid "Save and discover the best stories from accross the web."
#~ msgstr "儲存並探索網路上最佳的文章內容。"

#~ msgid ""
#~ "<span>REMEMBER:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we "
#~ "encrypt your data with your password to protect your privacy."
#~ msgstr "<span>請銘記：</span>重設密碼的同時也會重設帳號內容。您可能會失去某些個人資訊（包含上網記錄、書籤、登入密碼等）。這是因為我們使用您的密碼來加密您的帳號，以保護您的隱私。"

#~ msgid ""
#~ "<span>NOTE:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt "
#~ "your data with your password to protect your privacy."
#~ msgstr "<span>註：</span>重設密碼的同時也會重設帳號內容。您可能會失去某些個人資訊（包含上網記錄、書籤、登入密碼等）。這是因為我們使用您的密碼來加密您的帳號，以保護您的隱私。"

#~ msgid "Change..."
#~ msgstr "修改…"

#~ msgid "Once you're finished, use your new password to sign in on all of your devices."
#~ msgstr "更改完成後，請使用新密碼在其他裝置中登入。"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "變更"

#~ msgid "Password changed successfully"
#~ msgstr "成功變更密碼"

#~ msgid "We're sorry to hear about this. You should change your Firefox Account password, and look for information from your device manufacturer about erasing your data remotely."
#~ msgstr "很遺憾聽到這個消息。您應該立刻更換 Firefox 帳號密碼，並且向您的裝置製造商確認遠端清除資料的方式。"

#~ msgid "We're sorry to hear about this. If this was a device you really don't trust, you should change your Firefox Account password, and change any passwords saved in Firefox."
#~ msgstr "很遺憾聽到這個消息。若這是您不信任的裝置，就應該立刻修改 Firefox 帳號密碼，並修改所有儲存在 Firefox 瀏覽器密碼管理員當中的密碼。"

#~ msgid "Last seen %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "最後連線於 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last seen over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "最後連線於超過 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last seen %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "最後連線於 %(translatedTimeAgo)s 於 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last seen over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "最後連線於超過 %(translatedTimeAgo)s 於 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last seen %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "最後連線於 %(translatedTimeAgo)s 於 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "Last seen over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "最後連線於超過 %(translatedTimeAgo)s 於 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "Last active %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "最近使用於 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last active over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "最近使用於 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last active %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "最近使用於 %(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last active over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "最近使用於 %(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last active %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "最近使用於 %(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s%(translatedState)s%(translatedCity)s附近"

#~ msgid "Last active over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "最近使用於 %(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s%(translatedState)s%(translatedCity)s附近"

#~ msgid "%(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "超過 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "%(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s"

#~ msgid "Over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s"

#~ msgid "%(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s%(translatedState)s%(translatedCity)s附近"

#~ msgid "Over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s%(translatedState)s%(translatedCity)s附近"

#~ msgid "Web Session, %(userAgent)s"
#~ msgstr "網頁瀏覽階段，%(userAgent)s"

#~ msgid "Web Session"
#~ msgstr "網頁使用階段"

#~ msgid "Last seen time unknown"
#~ msgstr "最後連線時間未知"

#~ msgid "Change…"
#~ msgstr "變更…"

#~ msgid "Add…"
#~ msgstr "新增…"

#~ msgid "Choose the name you would like to appear in Firefox and when managing your account."
#~ msgstr "選擇您想要在使用 Firefox 與管理帳號時顯示的暱稱。"

#~ msgid "Display name updated"
#~ msgstr "已更新顯示名稱"

#~ msgid "Secondary email removed"
#~ msgstr "已移除次要電子郵件地址"

#~ msgid "Verification email sent"
#~ msgstr "已寄出驗證信"

#~ msgid "Primary email set to %(email)s"
#~ msgstr "已將主要信箱設定為 %(email)s"

#~ msgid "New recovery codes generated"
#~ msgstr "已產生新的救援碼"

#~ msgid "Two-step authentication removed"
#~ msgstr "已移除兩階段驗證"

#~ msgid "Two-step Authentication"
#~ msgstr "兩階段驗證"

#~ msgid "Account Recovery"
#~ msgstr "帳號救援"

#~ msgid "Account recovery revoked"
#~ msgstr "已註銷帳號救援碼"

#~ msgid "Your credit card has expired. Please update it <a %(escapedCcExpiredLinkAttrs)s>here</a>."
#~ msgstr "您的信用卡已過期。請<a %(escapedCcExpiredLinkAttrs)s>在此更新相關資料</a>。"

#~ msgid "Sign out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Take picture"
#~ msgstr "拍照"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "Camera"
#~ msgstr "拍照"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "頭像"

#~ msgid "Position and rotate your picture as needed"
#~ msgstr "請依照您的喜好調整或旋轉照片"

#~ msgid "Disconnect from Sync"
#~ msgstr "取消 Sync 連線"

#~ msgid "Your browsing data will remain on %(deviceName)s, but it will no longer sync with your account."
#~ msgstr "您 %(deviceName)s 上的瀏覽資料將保留，但不再與您的裝置同步。"

#~ msgid "You are disconnecting %(deviceName)s from Sync because this device is:"
#~ msgstr "由於下列原因，您希望取消 %(deviceName)s 與 Sync 之間的連線:"

#~ msgid "Suspicious"
#~ msgstr "此裝置看來很可疑"

#~ msgid "Lost or stolen"
#~ msgstr "已遺失此裝置"

#~ msgid "Old or replaced"
#~ msgstr "已經不再使用此裝置"

#~ msgid "Duplicate"
#~ msgstr "這是重複的裝置"

#~ msgid "Rather not say"
#~ msgstr "我不想說"

#~ msgid "Disconnect"
#~ msgstr "取消連線"

#~ msgid "Disconnection Successful"
#~ msgstr "已成功取消連結"

#~ msgid "Devices & apps"
#~ msgstr "裝置與應用程式"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "顯示"

#~ msgid "Current device"
#~ msgstr "目前裝置"

#~ msgid "Disconnect…"
#~ msgstr "取消連結…"

#~ msgid "Current session"
#~ msgstr "目前使用階段"

#~ msgid "Revoke"
#~ msgstr "撤銷"

#~ msgid "Firefox for iOS"
#~ msgstr "Firefox for iOS"

#~ msgid "None connected"
#~ msgstr "未連結任何裝置"

#~ msgid "Firefox for Android"
#~ msgstr "Firefox for Android"

#~ msgid "Missing or duplicate items?"
#~ msgstr "少了什麼東西，或有重複項目嗎？"

#~ msgid "Refresh status"
#~ msgstr "重新整理狀態"

#~ msgid "Email preferences"
#~ msgstr "郵件偏好"

#~ msgid "Delete account"
#~ msgstr "刪除帳號"

#~ msgid "Delete…"
#~ msgstr "刪除…"

#~ msgid "Looking to cancel a paid subscription? Go to <a href=\"/subscriptions\">Subscriptions</a>."
#~ msgstr "想要取消付費訂閱嗎？請到<a href=\"/subscriptions\">訂閱</a>頁面。"

#~ msgid "You've connected your Firefox account to Mozilla products that keep you secure and productive on the web:"
#~ msgstr "您已將 Firefox 帳號連結到可讓您在網路世界中更加安全、做事更有效率的 Mozilla 產品:"

#~ msgid "Please acknowledge that by deleting your account:"
#~ msgstr "請確認若刪除帳號:"

#~ msgid "Any paid subscriptions you have will be cancelled"
#~ msgstr "將取消您所有已付款的訂閱內容"

#~ msgid "Any extensions and themes that you published to addons.mozilla.org will be deleted"
#~ msgstr "將刪除您所有發佈到 addons.mozilla.org 的擴充套件與佈景主題"

#~ msgid "You may lose saved information and features within Mozilla products"
#~ msgstr "您可能會失去 Mozilla 產品中儲存的資訊與部分功能"

#~ msgid "Reactivating with this email may not restore your saved information"
#~ msgstr "就算使用此信箱重新註冊帳號，也不會恢復原存的資訊"

#~ msgid "A secondary email is an additional address for receiving security notices and confirming new devices."
#~ msgstr "次要地址是可讓您接收安全性通知以及確認新裝置的信箱地址。"

#~ msgid "Verification required"
#~ msgstr "需要驗證"

#~ msgid "Make primary"
#~ msgstr "設為主要信箱"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "重新整理"

#~ msgid "Add email"
#~ msgstr "新增電子郵件地址"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "NOTE:"
#~ msgstr "註:"

#~ msgid "By generating new recovery codes, all previous codes will become invalid. Please store new codes in a safe location."
#~ msgstr "產生新的救援碼後，所有先前產生的救援碼皆將失效。請將新代碼儲存於安全的地方。"

#~ msgid "Generate new recovery codes"
#~ msgstr "產生新的救援碼"

#~ msgid "Confirm a recovery code"
#~ msgstr "確認救援碼"

#~ msgid "Manage…"
#~ msgstr "管理…"

#~ msgid "Enter this secret key into your authentication app:"
#~ msgstr "請在驗證程式輸入下列安全金鑰:"

#~ msgid "Two-step authentication"
#~ msgstr "兩階段驗證"

#~ msgid "Enable…"
#~ msgstr "啟用…"

#~ msgid "Current status"
#~ msgstr "目前狀態"

#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "已啟用"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "已停用"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "停用"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "啟用"

#~ msgid "Replace recovery codes"
#~ msgstr "替換救援碼"

#~ msgid "Before you can view or make changes to this section, you will need to verify your email address."
#~ msgstr "在檢視或修改此段落前，需要先驗證您的電子郵件信箱地址。"

#~ msgid "Primary email"
#~ msgstr "主要電子郵件地址"

#~ msgid "Account recovery"
#~ msgstr "帳號救援"

#~ msgid "Generate a recovery key to regain access to your Firefox bookmarks, passwords, and synced data if you forget your password."
#~ msgstr "產生救援金鑰後，當您忘記密碼時才可以取回 Firefox 書籤、密碼及已同步的資料。"

#~ msgid "Recovery key"
#~ msgstr "救援金鑰"

#~ msgid "Not set"
#~ msgstr "未設定"

#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "產生"

#~ msgid ""
#~ "<span class=\"note\">NOTE: </span>Your Firefox Account password encrypts your Firefox data. Only your password or recovery key can access your data. <a %(escapedLearnMoreLinkAttributes)s>Learn "
#~ "more</a>"
#~ msgstr "<span class=\"note\">註: </span>會使用您 Firefox 帳號的密碼來加密您的 Firefox 資料。僅有此密碼或救援金鑰可用來存取資料。<a %(escapedLearnMoreLinkAttributes)s>了解更多</a>"

#~ msgid "Are you sure you want to revoke?"
#~ msgstr "您確定要註銷嗎？"

#~ msgid "You will be unable to use your recovery key to access your data in the event you reset your password."
#~ msgstr "重設密碼後，將無法再使用這把救援金鑰來存取您的資料。"

#~ msgid "Step 2 of 2: Save Recovery key"
#~ msgstr "第 2 步，共 2 步: 儲存救援金鑰"

#~ msgid ""
#~ "<span class=\"note\">NOTE: </span>If you forget your password, this key is required to regain access to your data. Save your recovery key in a safe location, where you can find it easily later."
#~ msgstr "<span class=\"note\">註： </span>若您忘記密碼，必須使用這把金鑰才能取回資料。請將這把金鑰放在未來可以簡單取回，而安全的位置。"

#~ msgid "Done, Recovery key saved"
#~ msgstr "完成，已儲存救援金鑰"

#~ msgid "Please Select One"
#~ msgstr "請選擇一項"

#~ msgid "Sign up to get more features:"
#~ msgstr "註冊即可獲得更多功能:"

#~ msgid "Firefox Send"
#~ msgstr "Firefox Send"

#~ msgid "Send larger files securely and privately."
#~ msgstr "安全而私密地分享大檔案"

#~ msgid "Firefox Account"
#~ msgstr "Firefox 帳號"

#~ msgid "Could not update Ecosystem Anon ID because precondition failed."
#~ msgstr "由於前提條件失敗，無法更新 Ecosystem Anon ID。"

#~ msgid "Looking to cancel a paid subscription? Go to <a href=\"/subscriptions\">Subscriptions &amp; Payments</a>."
#~ msgstr "想要取消付費訂閱嗎？請到<a href=\"/subscriptions\">訂閱與付款</a>頁面。"

#~ msgid "Subscriptions & Payments"
#~ msgstr "訂閱與付款"

#~ msgid "Get app"
#~ msgstr "下載程式"

#~ msgid "Download Firefox with your camera"
#~ msgstr "使用攝影機下載 Firefox"

#~ msgid "Connect your mobile device"
#~ msgstr "連結您的行動裝置"

#~ msgid "with a QR code we've created just for you"
#~ msgstr "透過我們剛為您產生的 QR Code"

#~ msgid "Thank you for reaching out to Mozilla Support about <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> for <b>%(escapedSelectedPlan)s</b>. We'll contact you via email as soon as possible."
#~ msgstr "感謝您聯絡 Mozilla Support 關於 <b>%(escapedSelectedPlan)s</b> 的 <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> 相關事項，我們會盡快回信。"

#~ msgid "General inquiries"
#~ msgstr "一般查詢"

#~ msgid "Connection issues"
#~ msgstr "連線問題"

#~ msgid "Getting started"
#~ msgstr "開始使用"

#~ msgid "Firefox Private Network Android App"
#~ msgstr "Firefox Private Network Android App"

#~ msgid "Firefox Private Network Windows App"
#~ msgstr "Firefox Private Network Windows App"

#~ msgid "Sync this browser with your phone"
#~ msgstr "將此瀏覽器與手機同步"

#~ msgid "Send Firefox directly to your smartphone and sign in to complete set-up"
#~ msgstr "直接將 Firefox 傳到手機裡，登入即可完成設定"

#~ msgid "Subscriptions &amp; Payments"
#~ msgstr "訂閱與付款"

#~ msgid "Looking to cancel a paid subscription? Go to <a href=\"/subscriptions\">Manage Subscriptions</a>."
#~ msgstr "想要取消付費訂閱嗎？請到<a href=\"/subscriptions\">管理訂閱</a>頁面。"

#~ msgid ""
#~ "SMS service only available in certain countries. SMS &amp; data rates may apply. The intended recipient of the email or SMS must have consented. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>Learn more</a>"
#~ msgstr "簡訊服務僅限於部分國家；您可能會被收取簡訊及數據費用。寄發郵件或簡訊時，收件者必須已經同意接收，<a %(escapedLearnMoreAttributes)s>在此了解更多資訊</a>"

#~ msgid "If you lose access to your account, youll be able to restore your sync data."
#~ msgstr "若無法登入自己的帳戶，就無法恢復同步資料。"

#~ msgid "Account already exists. <a href=\"/signin\">Sign in</a>"
#~ msgstr "帳號已存在。<a href=\"/signin\">登入</a>"

#~ msgid "Last sync %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次同步於 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last sync over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次同步於 %(translatedTimeAgo)s 前"

#~ msgid "Last sync %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次同步於 %(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last sync over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次同步於 %(translatedTimeAgo)s 前，在%(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last sync %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次同步於 %(translatedTimeAgo)s，在%(translatedCountry)s%(translatedState)s%(translatedCity)s附近"

#~ msgid "Last sync over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次同步於 %(translatedTimeAgo)s 前，在%(translatedCountry)s%(translatedState)s%(translatedCity)s附近"

#~ msgid "Last sync time unknown"
#~ msgstr "上次同步時間未知"

#~ msgid "Subscribed successfully"
#~ msgstr "訂閱成功"

#~ msgid "Open tabs"
#~ msgstr "開啟分頁"

#~ msgid "Logins"
#~ msgstr "登入資訊"

#~ msgid "Credit cards"
#~ msgstr "信用卡"

#~ msgid "Firefox Sync"
#~ msgstr "Firefox Sync"

#~ msgid "Accounts with two-step authentication do not support pairing at this time"
#~ msgstr "開啟兩步驟驗證機制的帳號，目前暫時無法配對"

#~ msgid "Did you mean <span %(escapedEmailSuggestionAttrs)s>%(escapedDomain)s</span>?"
#~ msgstr "您是不是要打 <span %(escapedEmailSuggestionAttrs)s>%(escapedDomain)s</span>？"

#~ msgid "Please try again later"
#~ msgstr "請稍後再試"

#~ msgid "Service unavailable, try again soon"
#~ msgstr "服務無法使用，請稍後再試一次"

#~ msgid "%(email)s registered"
#~ msgstr "%(email)s 已註冊"

#~ msgid "Choose what to sync"
#~ msgstr "選擇要同步的內容"

#~ msgid "Save selections"
#~ msgstr "儲存選擇"

#~ msgid "Sign in to continue"
#~ msgstr "登入以繼續"

#~ msgid "Create an account"
#~ msgstr "註冊帳號"

#~ msgid "Use security code"
#~ msgstr "使用安全碼"

#~ msgid "Enter code"
#~ msgstr "輸入驗證碼"

#~ msgid "Use recovery code"
#~ msgstr "使用救援碼"

#~ msgid "Don’t lose this password. If you need to reset it, you may lose Sync data."
#~ msgstr "請不要搞丟這組密碼，若進行重設後，可能會失去部分佟不資料。"

#~ msgid "<span>Don’t reuse your email password</span>If someone knows your email password, they can approve your Firefox sign-in on a new device and access your data."
#~ msgstr "<span>請勿使用您的信箱密碼</span>若有人知道您的信箱密碼，就可允許在新裝置上的 Firefox 登入，並取得您的資料。"

#~ msgid "<span>Remember your password</span>If you need to reset your password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "<span>牢記您的密碼</span>若您需要重設密碼，就會失去尚未同步完成的任何 Sync 資料。"

#~ msgid "Have an account? Sign in"
#~ msgstr "已經有帳號嗎？請登入"

#~ msgid "Install Firefox on your smartphone and sign in to complete set-up"
#~ msgstr "到您的智慧型手機上安裝 Firefox 並登入以完成設定"

#~ msgid "App link sent to %(escapedPhoneNumber)s. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>Mistyped&nbsp;number?</a>"
#~ msgstr "已將程式下載鏈結傳送到 %(escapedPhoneNumber)s。<a %(escapedBackLinkAttrs)s>打錯號碼了？</a>"

#~ msgid "App link resent to %(escapedPhoneNumber)s. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>Mistyped&nbsp;number?</a>"
#~ msgstr "已將程式下載鏈結重送到 %(escapedPhoneNumber)s。<a %(escapedBackLinkAttrs)s>打錯號碼了？</a>"

#~ msgid "If you are not receiving the text message, you can also download the apps manually."
#~ msgstr "若您沒收到簡訊，也可以手動下載程式。"

#~ msgid "Disconnect from Sync?"
#~ msgstr "要中斷與 Sync 的連結嗎？"

#~ msgid "Suspicious device"
#~ msgstr "可疑的裝置"

#~ msgid "Lost or stolen device"
#~ msgstr "裝置遺失或失竊"

#~ msgid "Old or replaced device"
#~ msgstr "裝置已換新"

#~ msgid "Duplicate device"
#~ msgstr "重複裝置"

#~ msgid "You will receive communications relating to your account security, changes to our policy, your account’s functionality and initial emails to help you get the most from your Firefox Account."
#~ msgstr "您將收到關於我們的政策修訂、帳號安全性、帳號功能與協助發揮 Firefox 帳號最大功能的初始郵件。"

#~ msgid "Additionally, you can subscribe to receive promotional emails with the latest news from Mozilla and Firefox."
#~ msgstr "此外，您也可以訂閱宣傳性的電子報，即可了解 Mozilla 與 Firefox 的最新消息。"

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "訂閱"

#~ msgid "Manage preferences"
#~ msgstr "管理偏好設定"

#~ msgid ""
#~ "If you use this account for Mozilla apps and services like AMO, Pocket, and Screenshots you should first log in and remove any saved personal information. Once you delete your account here you "
#~ "may lose access to it everywhere."
#~ msgstr "若您使用此帳號來登入 Mozilla 的應用程式或服務，例如 AMO、Pocket 或 Screenshots，請先登入各個服務，移除各服務中儲存的個人資訊。帳號一旦刪除，您可能將無法再存取該帳號。"

#~ msgid "verified"
#~ msgstr "已驗證"

#~ msgid "verification required"
#~ msgstr "需要驗證"

#~ msgid "Recovery codes"
#~ msgstr "救援碼"

#~ msgid "These are your one time use recovery codes. Store them in a safe place in the event you lose access to your mobile device. You will not be able to see these codes again."
#~ msgstr "以下是您可單次使用的救援碼。請將代碼存放於安全的地方，一旦您無法使用您的行動裝置進行驗證，即可輸入使用。關閉此畫面後，您將無法再看到這些代碼。"

#~ msgid "Manually enter this secret key into your authentication app:"
#~ msgstr "請在您的驗證程式手動輸入下列安全金鑰:"

#~ msgid "Your Firefox Account password"
#~ msgstr "您的 Firefox 帳號密碼"

#~ msgid "Be original and be safe &mdash; don't reuse this password anywhere else."
#~ msgstr "發揮創意，確保安全 &mdash; 不要在別的地方重複使用這組密碼。"

#~ msgid "Remember this password &mdash; resetting it erases your data from our servers."
#~ msgstr "務必牢記這組密碼 &mdash; 若需重設，就會清除您在我們伺服器上的資料。"

#~ msgid "Get App"
#~ msgstr "下載程式"

#~ msgid "Get the most out of your account"
#~ msgstr "讓您的帳號發揮最大威力"

#~ msgid "Sync these everywhere you sign in"
#~ msgstr "隨處登入進行同步"

#~ msgid "Practical knowledge is coming to your inbox"
#~ msgstr "將發送實用小知識給您"

#~ msgid "Sign up for more:"
#~ msgstr "註冊後還有更多功能:"

#~ msgid "Invite me to test new Mozilla products"
#~ msgstr "邀請我測試 Mozilla 的新產品"

#~ msgid "One last step"
#~ msgstr "最後一步"

#~ msgid "Check %(escapedEmail)s for a confirmation link and we’ll get you on your way."
#~ msgstr "請到 %(escapedEmail)s 收信驗證信箱，我們就可以出發！"

#~ msgid "Sign in <span class=\"service\">to your Firefox account</span>"
#~ msgstr "請登入<span class=\"service\">您的 Firefox 帳號</span>"

#~ msgid "Create your Firefox account"
#~ msgstr "註冊 Firefox 帳號"

#~ msgid "You did it! You’re signed in."
#~ msgstr "成功了！已經登入完成。"

#~ msgid "Now get Firefox everywhere else."
#~ msgstr "為其他裝置安裝 Firefox。"

#~ msgid "Sign in on your other devices to get all the products, knowledge, and privacy features of Firefox."
#~ msgstr "也到您的其他裝置登入，即可獲得 Firefox 的完整產品內容、實用小知識以及隱私保護功能。"

#~ msgid "Get more from these features:"
#~ msgstr "歡迎使用下列功能，發揮更大幫助:"

#~ msgid "Travel the internet with protection, on every device."
#~ msgstr "在每一台裝置上網都受到保護。"

#~ msgid "Keep your passwords protected and portable."
#~ msgstr "保護密碼，又可隨身攜帶。"

#~ msgid "Share large files without prying eyes."
#~ msgstr "安全地分享大檔案。"

#~ msgid "Could not get Subscription Platform Terms of Service"
#~ msgstr "無法取得訂閱平台服務條款"

#~ msgid "By proceeding, you agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">Privacy Notice</a>."
#~ msgstr "若繼續，代表您同意<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">服務條款</a>及<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">隱私權公告</a>。"

#~ msgid "Subscription Platform Terms of Service"
#~ msgstr "訂閱平台服務條款"

#~ msgid "Description of Issue"
#~ msgstr "問題描述"

#~ msgid "Any subscriptions you have will be cancelled"
#~ msgstr "將取消您的所有訂閱內容"

#~ msgid "Expired or invalid code"
#~ msgstr "代碼已過期或無效"

#~ msgid "Sync these everywhere you sign in:"
#~ msgstr "隨處登入同步這些項目:"

#~ msgid "Enable Sync"
#~ msgstr "開啟同步"

#~ msgid "Please enter the verification code that was sent to %(escapedEmail)s within 20 minutes."
#~ msgstr "請於 20 分鐘內輸入發送到 %(escapedEmail)s 的驗證碼。"

#~ msgid "Your message was sent to support"
#~ msgstr "已發送您的訊息給支援團隊"

#~ msgid "Expired or invalid signup code"
#~ msgstr "註冊碼已過期或無效"

#~ msgid "%(email)s registered."
#~ msgstr "%(email)s 已註冊。"

#~ msgid "Communication preferences"
#~ msgstr "郵件偏好"

#~ msgid "Manage Subscriptions"
#~ msgstr "管理訂閱項目"

#~ msgid "Refresh Status"
#~ msgstr "重新整理狀態"

#~ msgid "Approve connections <small>to begin syncing</small>"
#~ msgstr "請允許連線<small>才能開始同步</small>"

#~ msgid "Approve connection"
#~ msgstr "允許連線"

#~ msgid "Approve this connection <small>from this device</small>"
#~ msgstr "允許<small>來自此裝置的連線</small>"

#~ msgid "Use a different email address"
#~ msgstr "使用不同的電子郵件信箱"

#~ msgid "Sign in &rarr;"
#~ msgstr "登入 &rarr;"

#~ msgid "Attempting to pair"
#~ msgstr "嘗試配對"

#~ msgid "Error connecting to remote device"
#~ msgstr "連線至遠端裝置時發生錯誤"

#~ msgid "Could not decrypt message from the remote device"
#~ msgstr "無法解密來自遠端裝置的訊息"

#~ msgid "Save settings"
#~ msgstr "儲存設定"

#~ msgid "Unknown Firefox Account. <a href=\"/signup\">Sign up</a> using your previous Add-ons account email address to access your Add-ons data."
#~ msgstr "未知的 Firefox 帳號。請使用您先前的附加元件站帳號的電子郵件地址 <a href=\"/signup\">註冊</a> Firefox 帳號，即可取回原先的資料。"

#~ msgid "App link resent to %(phoneNumber)s"
#~ msgstr "已重送應用程式鏈結至 %(phoneNumber)s"

#~ msgid "Courtesy of <a href=\"https://www.gravatar.com\">Gravatar</a>"
#~ msgstr "感謝 <a href=\"https://www.gravatar.com\">Gravatar</a> 提供"

#~ msgid "Unsubscribed successfully"
#~ msgstr "取消訂閱成功"

#~ msgid "Email resent"
#~ msgstr "郵件已重寄"

#~ msgid "No Gravatar found"
#~ msgstr "找不到 Gravatar"

#~ msgid "Did you mean <span tabindex=\"1\">%(escapedDomain)s</span>?"
#~ msgstr "您指的是 <span tabindex=\"1\">%(escapedDomain)s</span> 嗎？"

#~ msgid "Resources failed to load"
#~ msgstr "資源載入失敗"

#~ msgid "Unexpected resource error"
#~ msgstr "發生未預期的資源錯誤"

#~ msgid "Script error"
#~ msgstr "指令碼錯誤"

#~ msgid "SMS sent"
#~ msgstr "簡訊已寄出"

#~ msgid "Your number has been blocked"
#~ msgstr "您的號碼已被封鎖"

#~ msgid "SMS not sent, please try again"
#~ msgstr "簡訊未寄出，請再試一次"

#~ msgid "Learn more."
#~ msgstr "了解更多資訊。"

#~ msgid "%(email)s created"
#~ msgstr "%(email)s 已建立"

#~ msgid "Passwords"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "Add-ons and Preferences do not currently sync on mobile devices."
#~ msgstr "行動裝置目前無法同步附加元件與偏好設定。"

#~ msgid "Click here to receive a new reset link"
#~ msgstr "點擊此處以取得新的密碼重設鏈結"

#~ msgid "Enter new password"
#~ msgstr "輸入新密碼"

#~ msgid "Once you submit your new password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "送出新密碼後，您就會失去尚未同步到您的裝置的資料。"

#~ msgid "Learn how Sync works."
#~ msgstr "了解 Sync 功能的原理。"

#~ msgid "Submit new password"
#~ msgstr "送出新密碼"

#~ msgid "Email Sent"
#~ msgstr "郵件已寄出"

#~ msgid "A verification link has been sent&nbsp;to %(escapedEmail)s"
#~ msgstr "已發送驗證鏈結至 %(escapedEmail)s"

#~ msgid "To better protect your Firefox data, we've emailed a confirmation link to %(email)s"
#~ msgstr "為了保護您的 Firefox 資料，我們已發送了一封確認信到 %(email)s"

#~ msgid "Didn't arrive and not in spam folder? Resend"
#~ msgstr "沒收到信，也沒出現在垃圾信件匣嗎？點此重寄"

#~ msgid "Click on the link we've emailed you at %(email)s within the next hour to create a new password."
#~ msgstr "請在一小時內點擊我們發送到 %(email)s 的鏈結，以建立新密碼。"

#~ msgid "This device is connected"
#~ msgstr "已連結此裝置"

#~ msgid "Open settings and select Sign in to Firefox to complete set-up"
#~ msgstr "開啟設定，選擇「登入至 Firefox」完成設定"

#~ msgid "Why is this required?"
#~ msgstr "為什麼要這樣做？"

#~ msgid "Cookies and local storage are required."
#~ msgstr "需要使用 Cookies 與本機儲存空間。"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, you agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">Privacy Notice</a> of "
#~ "Firefox cloud services."
#~ msgstr "若繼續，代表您同意 Firefox 雲端服務的<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">服務條款</a>及<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">隱私權公告</a>。"

#~ msgid "Firefox cloud services"
#~ msgstr "Firefox 雲端服務"

#~ msgid "Proceed"
#~ msgstr "繼續"

#~ msgid "Reset account"
#~ msgstr "重設帳號"

#~ msgid "When you reset your password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "重設密碼後，您就會失去尚未同步到您的裝置的資料。"

#~ msgid "Remember password? Sign in."
#~ msgstr "記得密碼嗎？請登入。"

#~ msgid "Looking for your Add-ons data? <a href=\"/signup\">Sign up</a> for a Firefox Account with your old Add-ons account email address."
#~ msgstr "在找您原本在附加元件站上的資料嗎？請使用您原先使用的電子郵件地址<a href=\"/signup\">註冊</a> Firefox 帳號。"

#~ msgid "Migrate your sync data by signing in to your Firefox&nbsp;Account."
#~ msgstr "登入到您的 Firefox 帳號來轉移您的同步資料。"

#~ msgid "To better protect your Firefox data, there is an authorization code waiting for you at %(email)s."
#~ msgstr "為了能更加保護您 Firefox 的資料，我們已發送授權碼到您的信箱 %(email)s。"

#~ msgid "Looking for Firefox Sync? <a href=\"%(escapedSyncSuggestionUrl)s\">Get started here</a>"
#~ msgstr "在找 Firefox Sync 嗎？<a href=\"%(escapedSyncSuggestionUrl)s\">從此處開始</a>"

#~ msgid "Migrate your sync data by creating a new Firefox&nbsp;Account."
#~ msgstr "註冊新的 Firefox 帳號來轉移您的同步資料。"

#~ msgid "Looking for your Add-ons data? Sign up for a Firefox Account with your old Add-ons account email address."
#~ msgstr "在找您原本在附加元件站上的資料嗎？請使用您原先使用的電子郵件地址註冊 Firefox 帳號。"

#~ msgid "A strong, unique password will keep your Firefox data safe from intruders."
#~ msgstr "設定一組夠強、夠獨特的密碼能保護您的 Firefox 資料不受攻擊者影響。"

#~ msgid "Receive the monthly Firefox newsletter"
#~ msgstr "訂閱每月 Firefox 電子報"

#~ msgid ""
#~ "SMS service available to U.S. phone numbers only. SMS &amp; data rates may apply. The intended recipient of the email or SMS must have consented. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>Learn more</a>"
#~ msgstr "僅可傳送簡訊到美國的手機門號，可能會收取簡訊與數據傳輸費用。傳送前，請務必取得電子郵件或簡訊收件者的同意。<a %(escapedLearnMoreAttributes)s>了解更多</a>"

#~ msgid "App link sent to %(escapedPhoneNumber)s. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>Mistyped number?</a>"
#~ msgstr "已寄送應用程式鏈結至 %(escapedPhoneNumber)s。 <a %(escapedBackLinkAttrs)s>打錯號碼了嗎？</a>"

#~ msgid "Why Sync two (or more!) devices?"
#~ msgstr "為什麼要同步兩台（或者更多台）裝置？"

#~ msgid ""
#~ "Sync lets you share the bookmarks, history and passwords you save to Firefox on one device with Firefox on other devices. Sign in to Firefox on your phone or tablet and everything you've saved "
#~ "to Firefox for desktop will appear."
#~ msgstr "Sync 功能可讓您將一台裝置上的 Firefox 所儲存的書籤、瀏覽紀錄、網頁密碼等資料同步到其他裝置。在手機或平板電腦登入至 Firefox 後，桌面板上的東西也會出現。"

#~ msgid ""
#~ "Sync isn't designed as a permanent backup – it's just sharing what is saved locally. If you reset your password and your data isn't stored on at least one other device, you could lose all the "
#~ "information associated with the old password. That's why you'll want to install Firefox and use Sync on more than one device."
#~ msgstr ""
#~ "Sync 不是設計用作永久備份之用，而是單純用來將本機上的資料分享到其他裝置。若您重設了密碼，而資料在其他裝置上沒有另存一份的話，就可能會遺失所有使用舊密碼儲存的資訊。這就是為什麼您會需要安裝 "
#~ "Firefox，並同步至少兩台裝置。"

#~ msgid "Gravatar"
#~ msgstr "Gravatar"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#~ msgid "current device"
#~ msgstr "目前裝置"

#~ msgid "current session"
#~ msgstr "目前使用階段"

#~ msgid "none connected"
#~ msgstr "未連結任何裝置"

#~ msgid "Receive the monthly Firefox newsletter."
#~ msgstr "訂閱 Firefox 每月電子報。"

#~ msgid "Unsubscribe"
#~ msgstr "取消訂閱"

#~ msgid "Are you sure you want to delete your account? This action cannot be undone."
#~ msgstr "您確定要刪除帳號嗎？將無法復原此操作。"

#~ msgid "Sign in to Sync"
#~ msgstr "登入進行同步"

#~ msgid "Choose the account you would like to use to sync your tabs, bookmarks, passwords and more."
#~ msgstr "選擇您要使用哪個帳號來同步分頁、書籤、密碼等資訊。"

#~ msgid "Use OpenID"
#~ msgstr "使用 OpenID 登入"

#~ msgid "Use Firefox Account"
#~ msgstr "使用 Firefox 帳戶登入"

#~ msgid "first sync %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "首次同步於 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "last sync %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次同步於 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "last active %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次使用: %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "last sync time unknown"
#~ msgstr "上次同步未知"

#~ msgid "%(escapedEmail)s registered. <a %(escapedBackLinkParams)s>Mistyped email?</a>"
#~ msgstr "%(escapedEmail)s 已註冊。<a %(escapedBackLinkParams)s>打錯信箱了？</a>"

#~ msgid "Check your email for the sign-in confirmation link sent to %(email)s"
#~ msgstr "請到 %(email)s 信箱收信，點擊登入確認鏈結"

#~ msgid "Signin confirmed"
#~ msgstr "已確認登入"

#~ msgid "Account notifications will now also be sent to %(secondaryEmailVerified)s"
#~ msgstr "現在起，與帳號相關的通知也將發送到 %(secondaryEmailVerified)s"

#~ msgid "We may send you emails related to your Firefox Account."
#~ msgstr "我們會傳送與您 Firefox 帳號相關的郵件。"

#~ msgid "Additionally, you can choose whether to receive the latest news about Mozilla and Firefox."
#~ msgstr "另外，您也可以選擇要不要收到關於 Mozilla 與 Firefox 的最新消息。"

#~ msgid "A secondary email is an additional address for receiving security notices and confirming new Sync devices."
#~ msgstr "次要地址是可讓您接收安全性通知以及確認新裝置的信箱地址"

#~ msgid "Not in inbox or spam folder? Resend?"
#~ msgstr "沒在收件匣或垃圾信件匣中找到嗎？點此重送"

#~ msgid "Codes copied"
#~ msgstr "已複製救援碼"

#~ msgid "Failed to copy codes. Please manually copy them."
#~ msgstr "救援碼複製失敗，請手動複製。"

#~ msgid "Invalid sign-in verification code"
#~ msgstr "登入驗證碼無效"

#~ msgid "Print button image"
#~ msgstr "列印按鈕圖片"

#~ msgid "Download button image"
#~ msgstr "下載按鈕圖片"

#~ msgid "Sign in to continue."
#~ msgstr "登入以繼續。"

#~ msgctxt "submit button"
#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登入"

#~ msgctxt "header text"
#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登入"

#~ msgctxt "button text"
#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid ""
#~ "<span>REMEMBER:</span> If you reset your password, some of your data will be erased (including synced server data like history and bookmarks). That’s because we encrypt your data with your "
#~ "password to protect your privacy."
#~ msgstr "<span>請注意:</span> 若您重設密碼，將清除某些資料（包含同步伺服器上的瀏覽紀錄、書籤等等）。這是因為我們使用您的密碼來加密伺服器上的資料，以確保您的隱私安全。密碼重設後即無法取回原資料。"

#~ msgid ""
#~ "<span>NOTE:</span> If you reset your password, some of your data will be erased (including synced server data like history and bookmarks). That’s because we encrypt your data with your password "
#~ "to protect your privacy."
#~ msgstr "<span>請注意:</span> 若您重設密碼，將清除某些資料（包含同步伺服器上的瀏覽紀錄、書籤等等）。這是因為我們使用您的密碼來加密伺服器上的資料，以確保您的隱私安全。密碼重設後即無法取回原資料。"

#~ msgid "Add a layer of security to your account by requiring security codes from one of <a %(escapedTotpSupportAttributes)s>these authentication apps.</a>"
#~ msgstr "透過需要多輸入一組由<a %(escapedTotpSupportAttributes)s>下列驗證程式</a>所產生的安全碼，加強您的帳號安全性。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                These codes will only be shown and can only be used once. Store them in a safe place in the event you lose access to your mobile device.\n"
#~ "            "
#~ msgstr "這些救援碼僅會顯示一次，也只能使用一次。請將其保存在安全的地方，以避免遺失行動裝置時無法救回帳號。"

#~ msgid "Add a layer of security to your account by requiring security codes from one of these authentication apps."
#~ msgstr "透過需要多輸入一組由下列驗證程式產生的安全碼，加強您的帳號安全性。"

#~ msgid "A secondary email is an additional address for receiving security notices and confirming new Sync devices"
#~ msgstr "次要地址是可讓您接收安全性通知以及確認新裝置的信箱地址"

#~ msgid "Unlock…"
#~ msgstr "解鎖…"

#~ msgid "verify to unlock section"
#~ msgstr "驗證後才可解鎖區塊"

#~ msgid "Enter 8-digit recovery code"
#~ msgstr "請輸入 8 位數的救援碼"

#~ msgid "Reverify to unlock section"
#~ msgstr "重新驗證後才可解鎖區塊"

#~ msgid "Add an extra layer of security to your account by requiring security codes."
#~ msgstr "透過需要多輸入一組安全碼，以加強您的帳號安全性。"

#~ msgid "Scan the QR code in your app and confirm it is setup correctly by entering the security code it provides."
#~ msgstr "在程式中掃描 QR Code，並輸入其提供的安全碼，以確認您已正確設定完成。"

#~ msgid "Can't scan code?"
#~ msgstr "無法掃描條碼？"

#~ msgid "<span>Don’t reuse your email password</span><br/>If someone knows your email password, they can approve your Firefox sign-in on a new device and access your data."
#~ msgstr "<span>請勿使用您的信箱密碼</span><br/>若有人知道您的信箱密碼，就可允許在新裝置上的 Firefox 登入，並取得您的資料。"

#~ msgid "<span>Remember your password</span><br/>If you need to reset your password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "<span>牢記您的密碼</span><br/>若您需要重設密碼，就會失去尚未同步完成的任何 Sync 資料。"

#~ msgid "over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "超過 %(translatedTimeAgo)s 前"

#~ msgid "last sync over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次同步: 超過 %(translatedTimeAgo)s 前"

#~ msgid "last active over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次使用: 超過 %(translatedTimeAgo)s 前"

#~ msgid "Verify password"
#~ msgstr "確認密碼"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "started syncing %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 前開始同步"

#~ msgid "Didn't arrive and not in spam folder? Resend?"
#~ msgstr "沒收到信，也不在垃圾信件匣裡面嗎？重寄一封？"

#~ msgid "A verification link has been sent to %(email)s"
#~ msgstr "已將驗證鏈結發送至 %(email)s"

#~ msgid "Verification emailed to %(email)s"
#~ msgstr "已將驗證信發送至 %(email)s"

#~ msgid "8 characters minimum, but longer if you plan to sync passwords."
#~ msgstr "最少要 8 個字元，若您想要同步密碼的話請設長一點。"

#~ msgid "This is a common password; please consider another one."
#~ msgstr "這是太常見的密碼，建議改用別組。"

#~ msgid "Signed out successfully"
#~ msgstr "已成功登出"

#~ msgid "Incorrect password. To double-check what you've entered, press and hold down the Show button."
#~ msgstr "密碼錯誤。您可按住「顯示」按鈕確認有沒有打錯。"

#~ msgid "Duplicate Device"
#~ msgstr "重複的裝置"

#~ msgid "Complete set-up by installing Firefox using the link sent to %(phoneNumber)s"
#~ msgstr "請點擊發送到 %(phoneNumber)s 的鏈結，完成安裝 Firefox"

#~ msgid "Didn’t arrive? Resend"
#~ msgstr "沒收到嗎？再寄一次"

#~ msgid "Reason for disconnecting…"
#~ msgstr "取消連結的原因…"

#~ msgid "Forgot password"
#~ msgstr "忘記密碼"

#~ msgid "Firefox Sync will begin momentarily"
#~ msgstr "Firefox Sync 稍後將會開始同步"

#~ msgid "Have an account with a different email? <a href=\"%(escapedSignInUri)s\">Sign in</a>"
#~ msgstr "有另一個不同地址的帳號嗎？<a href=\"%(escapedSignInUri)s\">請登入</a>"

#~ msgid "Devices"
#~ msgstr "裝置"

#~ msgid "Stay in sync on the go:"
#~ msgstr "移動時也能保持同步:"

#~ msgid "Get Firefox for Android"
#~ msgstr "下載 Android 版的 Firefox"

#~ msgid "You can manage your devices below."
#~ msgstr "您可以在下方管理裝置。"

#~ msgid "You can manage your devices and apps below."
#~ msgstr "您可以在下方管理您的裝置與應用程式。"

#~ msgid "Did you mean <span tabindex=\"1\">%(domain)s</span>?"
#~ msgstr "您指的是 <span tabindex=\"1\">%(domain)s</span> 嗎？"

#~ msgid "A verification link has been sent&nbsp;to %(email)s"
#~ msgstr "已將確認鏈結寄送至: %(email)s"

#~ msgid "Sync preferences"
#~ msgstr "同步設定"

#~ msgid ""
#~ "Looking for Firefox Sync? <a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync?utm_source=fx-website&utm_medium=fx-accounts&utm_campaign=fx-signup&utm_content=fx-sync-get-started\">Get started here</a>"
#~ msgstr "在尋找 Firefox Sync 嗎？<a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync?utm_source=fx-website&utm_medium=fx-accounts&utm_campaign=fx-signup&utm_content=fx-sync-get-started\">從此處開始</a>"

#~ msgid "Have an account with a different email? <a href=\"%(signinUri)s\">Sign in</a>"
#~ msgstr "有使用不同電子郵件地址的帳號嗎？<a href=\"%(signinUri)s\">請登入</a>"

#~ msgid ""
#~ "Firefox is available for <a href=\"%(linkWindows)s\">Windows</a>, <a href=\"%(linkOSX)s\">OS X</a>, <a href=\"%(linkAndroid)s\">Android</a>, <a href=\"%(linkIOS)s\">iOS</a> and <a href="
#~ "\"%(linkLinux)s\">Linux</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Firefox 有 <a href=\"%(linkWindows)s\">Windows</a>、<a href=\"%(linkOSX)s\">OS X</a>、<a href=\"%(linkAndroid)s\">Android</a>、<a href=\"%(linkIOS)s\">iOS</a> 及 <a href=\"%(linkLinux)s\">Linux</"
#~ "a> 版本可供使用。"

#~ msgid "Last active: %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "最後使用: %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "This is a common password; please consider another one. %(moreInfoLink)s"
#~ msgstr "這是一組常用的密碼，請考慮換成別組。%(moreInfoLink)s"

#~ msgid "Create secure passwords to keep your identity safe"
#~ msgstr "建立安全密碼，確保您的身分安全"

#~ msgid "Reason for disconnecting&hellip;"
#~ msgstr "取消連結原因&hellip;"

#~ msgid "Disconnect&hellip;"
#~ msgstr "取消連結&hellip;"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Attempt limit exceeded"
#~ msgstr "嘗試次數已達限制"

#~ msgid "Tabs"
#~ msgstr "分頁"

#~ msgid "Last active: days ago"
#~ msgstr "最後使用: 天前"

#~ msgid "Last active: hours ago"
#~ msgstr "最後使用: 小時前"

#~ msgid "Last active: minutes ago"
#~ msgstr "最後使用: 分鐘前"

#~ msgid "Last active: months ago"
#~ msgstr "最後使用: 個月前"

#~ msgid "Last active: seconds ago"
#~ msgstr "最後使用: 秒前"

#~ msgid "Last active: weeks ago"
#~ msgstr "最後使用: 週前"

#~ msgid "Last active: years ago"
#~ msgstr "最後使用: 年前"

#~ msgid "Resend email"
#~ msgstr "重寄郵件"

#~ msgid "Looking for Firefox Sync? <a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync\">Get started here.</a>"
#~ msgstr "在找 Firefox Sync 嗎？<a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync\">從這裡開始。</a>"

#~ msgid "Send me the monthly Firefox newsletter."
#~ msgstr "我要訂閱 Firefox 每月電子報。"

#~ msgid "Have an account? Sign in."
#~ msgstr "有帳號了嗎？請登入。"

#~ msgid "Don't see all your devices?"
#~ msgstr "沒有看到您全部的裝置？"

#~ msgid "days ago"
#~ msgstr "天前"

#~ msgid "hours ago"
#~ msgstr "小時前"

#~ msgid "minutes ago"
#~ msgstr "分鐘前"

#~ msgid "months ago"
#~ msgstr "個月前"

#~ msgid "seconds ago"
#~ msgstr "秒前"

#~ msgid "weeks ago"
#~ msgstr "週前"

#~ msgid "years ago"
#~ msgstr "年前"

#~ msgid "Account unlocked, please try again"
#~ msgstr "帳號已解鎖，請再試一次"

#~ msgid "Account unlocked"
#~ msgstr "帳號已解鎖"

#~ msgid "Account locked. <a href=\"/confirm_account_unlock\">Send unlock email</a>"
#~ msgstr "帳號已鎖定。<a href=\"/confirm_account_unlock\">傳送解鎖郵件</a>"

#~ msgid "Unlock link expired"
#~ msgstr "解鎖鏈結已經過期"

#~ msgid "Unlock link damaged"
#~ msgstr "解鎖鏈結不正確"

#~ msgid "Unlock error"
#~ msgstr "解鎖錯誤"

#~ msgid "Unlock email sent"
#~ msgstr "已寄出解鎖郵件"

#~ msgid "For security reasons your account was put on lockdown. To perform account-level activities, please re-verify your account by clicking the verification link sent to %(email)s"
#~ msgstr "由於安全性因素，我們已將您的帳號鎖定起來。若需操作帳號設定，請點擊寄送到 %(email)s 的郵件當中的驗證鏈結。"

#~ msgid "Signup has been disabled"
#~ msgstr "已停用註冊"

#~ msgid "Confirm new sign-in to Firefox"
#~ msgstr "確認 Firefox 的新登入"

#~ msgid "You signed in to Firefox from %(device)s, %(location)s."
#~ msgstr "您已自 %(location)s 的 %(device)s 登入至 Firefox。"

#~ msgid "You signed in to Firefox from %(device)s."
#~ msgstr "您已自 %(device)s 登入至 Firefox。"

#~ msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with %(device)s."
#~ msgstr "為了加強安全性，在開始與 %(device)s 同步前，請先確認此次登入。"

#~ msgid "Alternatively:"
#~ msgstr "或者是:"

#~ msgid "This is an automated email; if you received it in error, no action is required."
#~ msgstr "這是一封由機器自動寄發的郵件，若您錯誤地收到這封信，不必做任何事。"

#~ msgid "For more information, please visit <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "若需更多資訊，請前往 <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla 技術支援站</a>"

#~ msgid "Verify Email"
#~ msgstr "確認電子郵件地址"

#~ msgid "Verify your email to finish your Firefox Account sign-in"
#~ msgstr "請確認您 Firefox 帳號的電子郵件地址以完成登入。"

#~ msgid "(current)"
#~ msgstr "（目前）"

#~ msgid "Welcome to Sync"
#~ msgstr "歡迎使用 Sync"

#~ msgid "Invalid data-flow-begin attribute"
#~ msgstr "data-flow-begin 屬性無效"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "Missing parameter in request body: %(param)s"
#~ msgstr "請求內容中缺少參數: %(param)s"

#~ msgid "Sign up"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "/force_auth requires an email"
#~ msgstr "/force_auth 需要 email 帳號"

#~ msgid "A reset link has been sent to %(email)s"
#~ msgstr "已將重設鏈結傳送至 %(email)s"

#~ msgid "Are you sure you want to reset your account password?"
#~ msgstr "您確定要重設帳號密碼嗎？"

#~ msgid "Resetting your password will erase your browsing data from our servers. Any data on your devices will remain untouched. Begin the reset process by entering your email below."
#~ msgstr "重設密碼也將會抹除您儲存於我們的伺服器中的所有瀏覽紀錄。您裝置中的所有資料將保留不變。請在下方輸入電子郵件地址以開始進行重設。"

#~ msgid "a day"
#~ msgstr "1 天"

#~ msgid "%d days"
#~ msgstr "%d 天"

#~ msgid "about an hour"
#~ msgstr "大約 1 小時"

#~ msgid "%d hours"
#~ msgstr "%d 小時"

#~ msgid "about a minute"
#~ msgstr "大約 1 分鐘"

#~ msgid "%d minutes"
#~ msgstr "%d 分鐘"

#~ msgid "about a month"
#~ msgstr "大約 1 個月"

#~ msgid "%d months"
#~ msgstr "%d 個月"

#~ msgid "a few seconds"
#~ msgstr "幾秒鐘"

#~ msgid "ago"
#~ msgstr "前"

#~ msgid "from now"
#~ msgstr "後"

#~ msgid "about a year"
#~ msgstr "大約 1 年"

#~ msgid "%d years"
#~ msgstr "%d 年"

#~ msgid "Age is required"
#~ msgstr "需要輸入年齡"

#~ msgid "Desktop Add-ons"
#~ msgstr "桌面版附加元件"

#~ msgid "Desktop Preferences"
#~ msgstr "桌面版偏好設定"

#~ msgid "Cookies required"
#~ msgstr "需要 Cookie"

#~ msgid ""
#~ "Please enable cookies in your browser which are required by Firefox Accounts. Cookies are small pieces of data stored in your browser that provide functionality such as remembering you between "
#~ "sessions."
#~ msgstr "Firefox 帳號需要用到 Cookie，請開啟您瀏覽器的 Cookie 功能。Cookie 是一些存放在您瀏覽器中的小量資料，提供諸如紀錄您的瀏覽階段等功能。"

#~ msgid "Firefox is coming soon to iOS!"
#~ msgstr "Firefox 即將推出 iOS 版本！"

#~ msgid "Sign up to learn more"
#~ msgstr "快訂閱電子報，取得最新消息"

#~ msgid "1991"
#~ msgstr "1991"

#~ msgid "1992"
#~ msgstr "1992"

#~ msgid "1993"
#~ msgstr "1993"

#~ msgid "1994"
#~ msgstr "1994"

#~ msgid "1995"
#~ msgstr "1995"

#~ msgid "1996"
#~ msgstr "1996"

#~ msgid "1997"
#~ msgstr "1997"

#~ msgid "1998"
#~ msgstr "1998"

#~ msgid "1999"
#~ msgstr "1999"

#~ msgid "2000"
#~ msgstr "2000"

#~ msgid "2001"
#~ msgstr "2001"

#~ msgid "2002"
#~ msgstr "2002"

#~ msgid "2003"
#~ msgstr "2003"

#~ msgid "2004"
#~ msgstr "2004"

#~ msgid "2005"
#~ msgstr "2005"

#~ msgid "2006"
#~ msgstr "2006"

#~ msgid "2007"
#~ msgstr "2007"

#~ msgid "Year of birth required"
#~ msgstr "必須輸入出生年"

#~ msgid "Valid birthday required"
#~ msgstr "必須輸入有效的生日"

#~ msgid "Choose What to Sync"
#~ msgstr "選擇要同步哪些資料"

#~ msgid "Year of birth"
#~ msgstr "出生年"

#~ msgid "1990 or earlier"
#~ msgstr "1990 或更早"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月份"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Manage account"
#~ msgstr "管理帳號"

#~ msgid "Hello, <span>%(username)s</span>"
#~ msgstr "嗨，<span>%(username)s</span>！"

#~ msgid "Edit profile"
#~ msgstr "編輯個人資料"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "Enter your email to reset&nbsp;the account password."
#~ msgstr "請輸入您的電子郵件信箱以重設密碼。"

#~ msgid "For security reasons, resetting your password will erase your Sync data from our servers. A new Sync backup will be created from your local browsing data."
#~ msgstr "由於安全性因素，重設密碼後我們將會清除伺服器上您所有的 Sync 資料，並從您本機的瀏覽資料重新建立 Sync 備份。"

#~ msgid "You are signed in as"
#~ msgstr "您已登入為"

#~ msgid "Already have an account? Sign in."
#~ msgstr "已經有帳號了？請登入。"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, I agree to the <a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">Terms of Service</a> and<a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">Privacy Notice</a> of %(serviceName)s "
#~ "(%(serviceUri)s)."
#~ msgstr "若繼續，代表我同意 %(serviceName)s（%(serviceUri)s）的 <a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">服務條款</a> 及 <a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">隱私權公告</a>。"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, I agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">Privacy Notice</a> of "
#~ "Firefox cloud services."
#~ msgstr "若繼續，代表您同意 Firefox 雲端服務的 <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">服務條款</a> 及 <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">隱私權保護政策</a>。"

#~ msgid "Subscribe to Firefox news and tips"
#~ msgstr "訂閱 Firefox 電子報與使用小撇步"

#~ msgid "%(serviceName)s would like to know…"
#~ msgstr "%(serviceName)s 想知道…"

#~ msgid "Download Firefox for iOS."
#~ msgstr "下載 Firefox for iOS。"

#~ msgid "Download Firefox for your mobile devices."
#~ msgstr "下載 Firefox 到您的行動裝置。"

#~ msgid "missing search parameter: %(itemName)s"
#~ msgstr "缺少搜尋參數: %(itemName)s"

#~ msgid "Once you're ﬁnished, use your new password to sign in on all of your devices."
#~ msgstr "完成後，請使用您的新密碼在裝置中登入。"

#~ msgid "Illegal iframe"
#~ msgstr "不合法的 iframe"

#~ msgid "Invalid verification errno"
#~ msgstr "驗證錯誤代號無效"

#~ msgid "Password changed"
#~ msgstr "已變更密碼"

#~ msgid "Unverified account. <a href=\"#\" id=\"resend\">Resend verification email</a>."
#~ msgstr "未確認的帳號。<a href=\"#\" id=\"resend\">重發驗證信</a>。"

#~ msgid "Password reset. Sign in to continue."
#~ msgstr "密碼已重設，請登入以繼續。"

#~ msgid "Signed out"
#~ msgstr "已登出"

#~ msgid "Your verification email was just returned. Mistyped email? <a href=\"/signup\">Start over.</a>"
#~ msgstr "您的驗證信被退回了，打錯地址了嗎？<a href=\"/signup\">再試一次。</a>"

#~ msgid "Paste image URL"
#~ msgstr "貼上圖片網址"

#~ msgid "Invalid password"
#~ msgstr "密碼無效"

#~ msgid "Invalid email and password"
#~ msgstr "電子信箱地址與密碼無效"

#~ msgid "Invalid email or password"
#~ msgstr "電子郵件地址或密碼無效"

#~ msgid "Old password invalid"
#~ msgstr "無效的舊密碼"

#~ msgid "New password invalid"
#~ msgstr "無效的新密碼"

#~ msgid "Passwords don't match"
#~ msgstr "密碼不相同"

#~ msgid "Please enter an email"
#~ msgstr "請輸入電子郵件信箱"

#~ msgid "Cannot connect to the internet"
#~ msgstr "無法連線至網際網路"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "網址"

#~ msgid "Signed in successfully"
#~ msgstr "已成功登入"

#~ msgid "Create a Firefox Account for %(serviceName)s"
#~ msgstr "為 %(serviceName)s 註冊 Firefox 帳號"

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "變更密碼"

#~ msgid "Invalid authentication token in request signature"
#~ msgstr "請求簽章中的驗證 token 無效"

#~ msgid "No token specified"
#~ msgstr "未指定 token"

#~ msgid "No code specified"
#~ msgstr "未指定代碼"

#~ msgid "No email specified"
#~ msgstr "未指定電子郵件信箱"

#~ msgid "No uid specified"
#~ msgstr "未指定 uid"

#~ msgid "Service unavailable"
#~ msgstr "服務無法使用"

#~ msgid "Completing sign up"
#~ msgstr "正在完成註冊"

#~ msgid "Client has sent too many requests"
#~ msgstr "客戶端傳送了太多請求"

#~ msgid "Delete Account"
#~ msgstr "刪除帳號"
